[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (11)

本故終於遇上半年以來唯一一次停更 香港加油

兩大同盟互鬥開始 明教神侯絕扇 羽墨唐門不良
真武門取向未明 兩派關係勢成水火

---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：

---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小三更 只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---A(補半個C比大家)---

「那麼我待會去拜訪一下明教的朋友，這一兩天先在神侯府休息一下。」我說道。
「這樣也好，那麼仁甲你先行了？」世叔問道。
「啊…世叔，還有一件事我想問你的。」我答道。

「問吧？」世叔愣一愣，讓我直接開口。
於是我便直接開口問道「昨晚幸見世叔你生平絕技 驚豔一槍，但…」此時我不禁停了一停，想起來這句話倒是難開口。
世叔微微一笑，說道「仁甲是想問怎麼我一槍過後便倒下了吧…？」
我眼神略帶歉意，世叔總算是我長輩，如此當面問這樣的問題，難免讓他有點尷尬。
不過世叔沒有甚麼不滿的反應，只是輕歎一口氣，笑著答道「誰也敵不過年齡，到你達到了耳順之年，你也不會有甚麼不快了…就像是驚豔一槍這絕技，雖陪伴我度過人生這麼多的歲月，但今時今日若我運盡全力發招，也只是真的一槍起兩槍止，我的內力一點一點地變弱，早就打不了多少場硬仗。」
世叔站了起來，走到了房間的窗邊看到外面，神情略帶點無奈，不過誰也敵不過時間的洪流，敵不過歲月，這倒是千古不變的。
看著世叔的樣子，我也不便打擾他太久了，於是我便說道「那麼…我先走了，找時間我會再來拜訪世叔。」
世叔依舊看著外面，不過也點了點頭回應，然後我便起來離開房間。

明教弟子於西廂房休息，跟我和其他人休息的房間不算是鄰近，必先經過廳堂再繞過去…
到了廳堂以後…

A1. 直接拜訪明教弟子
A2. 拿點東西拜訪明教弟子
B. 繼續查探昨晚的事 找霜兒
---
若果大家出去為香港出分力的話 記住萬事小心

A1

A2

B

新讀者lm支持

a2

a1

A已贏 繼續收1,2票 睇下聽朝再出文

尋晚睇左成晚LIVE好眼訓 要訓先 各位早抖

A2 帶2條囡囡俾明教兄弟

帶唐霜送比明教

A1
屌成晚無見過霜兒啦

---A1---

到了廳堂以後，我便繞道進西廂房的走廊，一直前行，看到那些房門都是打開的，看來明教的弟子仍在分配房間。

隨我一步步走近後，有兩個明教弟子聞到腳步聲接近便從房間中走出來…
他們身穿紅衣，外貌相似，一見到我便親切的走上來問好，說道「路少俠，別來無患嗎？上次光明頂一別後已經很久了。」
他們用那相似的樣貌與相似的聲音，向著我親切的套近，然而我卻完全想不起他倆到底是誰，幸好的是世叔告訴我他們的名字，我還可以裝作記得他們…。

「你們是…蕭文蕭武？」我問道。
「對對對，沒想到路少俠還記得我們兄弟倆。」左邊的男子答道。
「不過我倒是不太分辨到你們兄弟呢…」我說道。
「這可容易了。」左邊的男子答道，再往自己臉上擦了數下，然後便有些粉末從他臉上被擦了下來，他左臉上便顯現了一條明顯的傷疤，由眼角下一直往嘴角延伸。
「有傷疤的我是蕭文，沒傷疤的弟弟是蕭武。」蕭文答道。
「我倒是糊塗了，一直想不起我當天是怎麼遇見你們的，加上你兄弟二人如此相似的容貌，我應該是不會忘記的…」我說道。
「啊，當天我們在光明頂下迎接你時身穿草衣，也難怪你會沒留意到我們。」蕭武說道。
「原來如此…」我答道。

「蕭文蕭武，來幫忙。」剛剛那赤袍翎王 霍紅英的聲音從房間之中傳來，然後蕭文蕭武兩人對我鞠了個躬後，便急忙地回房間裡面了。

A. 跟上去看看
B. 不理會 找凡姑娘聚舊

b

A

---B---

我沒打算理會他們的活動，反倒是前往另外的房間，去找凡姑娘聚舊一下。

我走到了那房間門前，凡姑娘剛放下了她的行裝在床上，也把身上的佩劍放到桌上去。
「叩叩」我輕輕敲了房間的門，凡便馬上回過頭來，當她發現是我，便笑了笑問道「你跟神侯聊完了？」
「對，這麼久沒見了，所以特意來跟你聚聚舊的。」我答道，同時步入房間。
此時，凡的眼光有點閃縮，然後靠到我耳邊說道「這邊不好說話，有機會再說吧。」
然後凡便再笑著說道「一切安好吧，說起來悔兒和寧姑娘也正在路上，她們馬上會到了。」
「悔兒和寧姑娘…？是世叔所說的兩個姑娘嗎？」我驚訝地問道。
「對，她們說要給你和那位姓楊的姐姐帶點東西，所以便會晚數天。」凡答道。

「原來如此…」我答道。
「若果沒事的話，我就繼續收拾行裝了。」凡說道

A. 偷偷追問「不好說話」的意思
B1. 先離去 找霜兒
B2. 先離去 在府內走走

a

B1

B2 不要追問啦

b2

b1

B1
霜兒黨又然一仗
希望香港都可以贏返一仗

---B1---

我看了看凡的眼神，然後答道「好吧，那麼在下會再找機會拜訪一下的，先走了。」
離開房間時，我回頭看了看房裡的凡，她回以一個無奈的眼神，然後點了點頭示意我安心離去，於是我便暫且離開了。

然後我去到了霜兒的房間前，輕輕敲門以後卻沒有人半點聲音，難道霜兒不在房間之中…
當我正想轉身離去時，房間的門卻打開了一條小門隙，霜兒從裡面探出頭來問道「仁甲，是你嗎？我還在休息…」
「呃…我特意來看你的，不礙你休息嗎？」我問道。
霜兒她看來有點緊張的答道「不會不會，等我一下。」然後便關上房門，回到房間裡頭…等了一下子，她再打開門時，已經穿上了平常的衣裳了。

「霜兒你一直在休息嗎？」我問道。
「對，昨晚我和如意在府內追捕，本應只有零星的敵人，但後來我親身去了追捕，就弄得很晚了。」霜兒答道。
「一切安好嗎？沒受傷吧？」我馬上緊張地問道。
「放心我沒事。」霜兒微微一笑答道。
然後她再續說道「我們先回正題吧…我追上的那個是唐門的人。」
「唐門的人？」我問道。
「對，這是我在他身上拿來的…這應該能夠幫上你的忙。」霜兒說道，同時在身上拿出一塊唐門的黑木令牌。
「這令牌…？」我再問道。
「這是唐門幹部所用的黑木令牌，上面的紋樣跟普通的令牌可不相同的。」霜兒答道。

A. 問及霜兒的意思
B. 收起令牌 表示謝意
---
快D夠票出多篇
btw 今晚/聽朝出去既巴打記住小心 金鐘好多警犬要小心

聽朝出
其實有啲洧

呢d事永遠都係人愈多愈唔洗驚 巴打加油

欠大家既一篇 有拖無欠 聽日繼續...

如果唔係日日都有live要睇 應該唔洗delay咁多次..

好 出埋先訓 唔拖了

霜兒黨

---A---

「霜兒…這個令牌…你的意思是？」我問道。
「這個令牌你先放著身邊，在你遇上唐門人士時，應該能免卻不少麻煩。」霜兒答道。
「那我放在身上就可以了？」我再問道。
霜兒聽到我如此一問，便唸唸有詞地再答道「黑木令牌，唐門正宗。犯我門者，雖遠必殊。只要你緊記這句話，應該可以應付到普通的唐門弟子了。」
「普通的弟子？」我說道。
「對，我也只是普通的暗部，若果更為高層的幹部級，或許會有別的暗號，故此這自然是不太妄自猜測為好了。」霜兒再答道。

「好的…」
我先將令牌收起，再吻了吻霜兒的臉，說道「謝謝你。」霜兒回以了一個吻，然後我們便在房間門前吻了起來。
吻了好一陣後，霜兒回過氣後便再問道「仁甲，你的傷勢如何了？」

A. 如實回答
B. 假裝嚴重
C. (合理創意回答)
---
聽日繼續

c

C JJ痛

停更一天 各位小心

大家都無mood

我一隻字都寫唔到

今日政府繼續龜縮 我可能係稍後時間會出一篇
暫未完全回復更新 將另行通知

無乜mood就唔好寫，大家都明，咁嘅心情下寫嘅野好睇極有限，唔好逼自己寫

可能寫 試下落唔落到筆 出到就出 出唔到就繼續停

路叔虐殺官差環節

樓主即刻大量靈感出文

跟住劇情路仔都要抖兩日 點會無啦啦虐殺官差
btw 希望停更日子過後 唔會唔見晒你地

呢幾日忙住出去加心情好沉重
留個名事後再追返

你得閒入到黎追post
我都唔一定寫到文

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

冇追兩日

轉頭真係出文了 難得香港人今日可以休息一天...

放心 今日會有一篇

---A---

「尚算可以，不過月露說我這一兩次還是不是運氣，畢竟這次我可是同時受了內傷跟外傷…」我答道。
霜兒擁抱了我，一陣子後便再放開手，說道「既然如此，你也要聽甄醫師的話，別太過操勞。」
「操勞，在神侯府會怎樣操勞？難道是這樣嗎？」我一手把霜兒以公主抱抱起，然後抱回房間裡頭。
「你這個壞蛋，小心傷口啦。」霜兒說道。
我壞笑了一下，便將她抱到床上…我彎腰把她放下，忽感腰間之上有一下撕開的感覺，讓我不禁馬上按著身上的傷口。
「仁甲，你怎麼了？」霜兒緊張地問道。
「沒事…只是傷口有點怪怪的。」我答道，然後我便感到按著傷口的手有點濕，便拿開手一看…原來手上竟全都是血。
「這…回去找甄醫師吧。」霜兒有點緊張地說道，然後隨即扶著我回月露的房間。

回到月露的房間前，霜兒便馬上大喊道「甄醫師，你在嗎？」
月露聞聲便立即跑過來開門，看到霜兒把我扶著便說道「快，把仁甲放到床上。」然後便和霜兒一左一右將我扶到床上躺下。
月露把我的衣衫敞開，然後把包紮的布拆開，稍微看了看便說道「你是做了甚麼來著，把傷口都扯破了。」
「沒甚麼，就只是…抱了抱霜兒。」我直接答道。
月露搖了搖頭，說道「這沒辦法了，我去煎藥，食完後先睡一下，唐姑娘你也來幫個忙。」
然後月露便和霜兒離開了房間，只剩我一個躺在床上。

A. 閉目養神 等她倆回來後好好服藥休息 (進入外傳)
B. 就躺著等她倆回來
---
之前提過下既外傳 若果大家想睇既 跟住會慢慢更新外傳
希望政府可以比香港人抖多一兩日 或者放過香港人

聽日或者繼續...

A BTW，外傳講咩？

係咪講三個女主互相諗點捅死對方

無錯啦 準備投票

---A---

我合上眼晴躺在了床上，靜靜的等待。
在我的睡意開始湧現之時，月露和霜兒便帶著湯藥回來，服過藥後她倆便讓我好好的睡一下，好好養傷。

然後我便沉沉的睡過去了，醒了以後，總是會見到月露又會捧著食物和藥回來，吃點東西，服點藥又是一天…

---
(路仁甲進入休息狀態…)
外傳投票
A. 追命調查羽墨書院
B. 唐霜前傳
---
暫時得呢兩篇比大家揀
大家有咩外傳想睇可以額外提出下 我要諗下點寫

A
不要女

B 睇下係咪處

等啲傻鳩唔洗次次擺低同一句就走

b

會唔會好似d Hgame咁
改造個方法
就係自細日日比人大字形縳住24小時三穴齊發到多巴胺持續超哂標搞到乜都feel唔到

G持

why not both?

唔會

一次邊寫到咁多 一篇一篇出啦

都話你一有女就一定投曬女

我估唐霜前傳/追命既故仔會比較有人有興趣

btw 都估到大家想睇霜兒先

B 下個post可以改名叫超甜故吸引新讀者

無啦啦做乜超甜

睇黎係人都覺得唐霜有段淫亂史

手下有個聽聽話話嘅妹仔
果時父權社會又冇人權自由cp嚟d嘢
你係大佬唔係唔屌呀？
原埋同有錢人家嘅丫鬟=老爺d飛機杯一樣

我堅信唐霜係處 如果唔係我棄故

路叔好慘

食n手閪 好慘

屌哂你地老母

閪你老母

Ching好癲，路叔都食左咁多次仲要人係處

覃汨嗰邊等正傳交代？

呀屌 出覃仔外傳都好

btw 點都好 寫左霜兒先
預計星期一可以開始復更 聽日或者有文
---
希望烈士巴打安息 係另一個世界幸福

巴打支持你寫多啲 每次出完去返黎都𥄫下有冇故

今日我剩係塞都塞左大半日
如無意外 聽日逐步回復更新

今日會慢慢回復更新
但預計今日只有1-2篇 隔左幾日拎返起支筆進度有D慢
同埋新開另一條外傳線講霜兒要d時間執設定/背景之類既野
請各位見諒

唔緊要，尋日都唔會得閒追故，慢慢嚟

洗唔洗介紹d h game比你

要H Game做乜 調教育成?

唔洗h game直接拎套ntr h漫既黎參考咪夠

---B---
---唐霜外傳 - 序(1)---

唐門，位於唐國的隱世門派，多年以來都以暗裡守衛唐國為己任…
雖然表面看來是個隱世門派，但卻受君王差使，又受國家所保護，又正因如此，唐門暗中所做的齷齪事，總是沒人問津。

每一年唐國有多少小孩失蹤？

根本沒有人會有興趣知道…或者是根本沒有人有辦法知道，唯一知道的便是唐門是唐國的密探，唐國的武器…只要是需要暗中出手的事，就由皇帝下密旨，直接交由唐門下手。

路仁甲穿越到唐明村二十年前…

那是一個雨夜…轟隆一聲的驚雷劃破夜空，一個又一個未滿三歲的嬰孩被帶離家鄉。
只要未滿三歲，一律有機會成為新的「唐門」中人。

唐門作為一個處於皇帝手下的龐大的地下組織，除了整個四川皆是唐門的線眼，在深山之內，更有一個唐門的堡壘…而這個堡壘，便是這些嬰孩的目的地，唐家堡。
而每一個嬰孩被送進唐門之後，便會進行一個名為「選秀」的程序。
首先所有被帶回唐門的近百個嬰孩，會被安置於唐門的大廳之中，此時哭鬧聲不絕於耳，而唐門宗主會親自到場主持這「典禮」，唐門的「六大長老」則到場開始「選秀」。而這「選秀」並非一般的挑選典禮，更加不是由各長老去選一個合眼緣之，而是由各長老商議要剔除多少人。
這六大長老長居唐門之中，若非唐門中人，根本不會知道這六大長老的存在。他們各司其職，四位掌武學，分別是毒、輕功、內功、外功；兩位掌情報，分別是隱匿、刺探。
這近百個嬰孩，會由唐門長老決定去留，當中只有半數能留下，其餘會送返城市，幸運的會被家人尋回，不然可能成為孤兒。
另一邊，留下來的半數嬰孩第一件要學懂的事，就是不準哭。他們都有一個月的時間，學會安靜的嬰孩才可以活下去，不然就是死。

然後又過了十年，嬰孩們在唐門中長大，以十年時間學習。
首先是簡單的習武，用以分辨各個嬰孩的才能，只要練不成武的，便是被判入唐門的刺探長老的門下。而習武以外，便是學習用毒、造暗器、習輕功、搏鬥…無一不是為了成為密探，成為唐門的兵卒而訓練。

這就是唐門，一個單純而又直接的門派。

正正在二十年前的那一天，兩名女嬰被送進唐門，她們沒有名字，或者是她們原有的名字已經不重要，因為唐門中人，只會姓唐，再由宗主按名譜賜號。

名譜中的字詞，或許是個單字，或好是拆開的詞語，或是像普通的族譜一樣，以輩份取名…
而正好排行到這兩個字 寒 與 霜。唐寒和唐霜，便是在這刻成為姊妹的。

唐門暗中所做的齷齪事

第一篇主要係唐門背景交代 算係呢編外傳序章
暫無投票選項

今晚睇下出唔出到多篇 始終今次係base on路仔故事既背景
出一編前傳型既故事 所以比較多野要執

返左黎追文既巴打 雖然無票投 都可以幫手推個post
或者就住個外傳問下不足既野/提下意見

Pish

6大長老用咩準則揀d唔過3歲既細佬

各有各標準 遲D講

要仲係處

寫得慢 聽日繼續

都幾難唔係

十年時間習武之後分配門下兼破處

3歲唔係處全世界應該得印度先會

依家搵處女要去產房先有

寫緊 今日都應該係出一集

---(2)---

十年前…唐霜十歲。

「來來來，寒兒、霜兒，你們都過來。」一個看來五十歲多的老婦人坐在了椅子上，招著手把遠處的兩個小女孩叫到身邊。
那個老婦人披上了一件綠袍，袍下則只是一身簡單衣裳。至於這位老婦人的容貌，自然少不了因為歲月而添上的皺紋，也或多或少有點斑白的髮絲混集在她的髮髻之中，不過看來倒是蠻慈祥的樣子。

那兩個小女孩看來都很清秀，一看便覺得她倆必然是個美人胚子。
「娘親？怎麼了？」兩個小女孩異口同聲地問道。
老婦人輕輕的摸了摸兩位小女孩的頭，然後說道「這一輩的小孩，我果然還是最喜歡你倆了。」
「娘親怎麼這樣說…？」其中一個小女孩問道。
「霜兒，你可還不了解唐門的事呢。」老婦人答道。
正當老婦人還摸著兩個小女孩的頭時，外面忽爾傳來一些急趕的鈴聲，那兩個小女孩對著老婦人點了點頭，老婦人微笑著答道「去吧。」然後兩個小女孩便跑出外面了。

一大群小孩站到了一個廣場之中，當中有的是如像唐寒唐霜一樣，十歲出頭到將近二十的，又有一些看來根本是未滿十歲的小孩。
這時候有兩個戴著面具的男子押著一個小男孩走了出來，那個小男孩看起來也只是跟唐霜姊妹年紀相約，但卻被兩個男子所押出來。
一個身穿跟房間裡那老婦人一樣衣裝的大叔走了出來，大喝道「大家都給我站好。」
眾多的小孩便像被嚇到一樣，馬上挺直腰杆，面向著大叔的方向。

「今天有又出了一個試著逃走的人，大家都知道這是該當何罪的！」大叔大吼道。
眾小孩立馬異口同聲地答「死！」
大叔笑了笑答好「很好。」然後便從人群之中一指，指著了站在一旁的唐霜。
「你，出來，下刀把他殺了。」大叔說道。
唐霜不得不從，從人群中走了出來，再從大叔手上接過短刀，看著眼前的那小男孩。
小男孩哭求著唐霜說道「霜兒…你記得我嗎？昨天我們還一起玩呢？」

A. 廢話小說 直接下手
B. 猶豫

聽日繼續慢出

以為又係小朋友齊打交劇情

果然大家都好想睇霜兒仆街

再嘈當你暴徒咁打

唐門要求班友要夠無情要心狠手辣
投猶豫反應咪即係唐霜未夠格咁咪要比人懲罰
好心諗住幫下霜兒黨
點知霜兒黨自己睇唔透仲要咬人
得
以後全部選項霜兒準備落地獄

我係到向各位真誠致歉

下一章會唔會小男孩乘機強姦霜兒

可能設局捉寒兒去要脅

長老食先

霜兒會唔會唔聽話就俾人調教

冇比人調教過既話點會唔識痛

可唔可以齋做實驗唔做性奴

屌閪可唔可以唔插入

---(3)B---

唐霜看著眼前這個男孩，卻不禁猶豫了起來，靜靜地看著了他。
正當此事，那大叔便大吼問道「怎麼了？不忍心嗎？」

霜兒的心中卻是有點糾結，她和眼前的這個小男孩相識一場，或許是於心不忍而下不了手，或許也只是在思考著這是為了甚麼追隨這命令。
「讓我來！」此時，霜兒的姐姐唐寒在一旁的列隊大喊了出來。
全場的目光都隨即聚焦了在唐寒的身上，唐寒也馬上離開隊列，走了出來。

唐寒走到了唐霜的身旁，那個大叔看來有點不耐煩，也對這忽然殺出來的女孩有所不爽。
「這…是你該介入的嗎？」大叔說兗。
正當唐寒想回答之時，大叔一個巴掌便往著唐寒揮去…
唐寒唐霜都還沒反應過來之際，那巴掌便快打到臉上了…
但是，一個身影從旁一步踏過來，一手把那大叔的巴掌格擋著了。
唐寒唐霜回過頭來，才發現時她們的娘親…

那大叔嘲諷地笑著問道「大姐，這可不是你管的事吧？」
大姐大笑，再答道「唐風，她倆可是我最愛的徒兒，你可別亂來。」
「唐大姐，你偏好這兩個大姐是一件事，但身為六大長老之一，你應該也沒權阻止我教導這群幼徒吧？」唐風大叔再問道。
「教是沒關係，但沒來由的出手傷他們，我可容不下了。」唐大姐答道。

兩人開始爭論了起來，先是普通的爭執，然後氣氛一點一點地變壞，就像快要打起上來一樣。而唐霜則看著手上的短刀，心中難免有點不知所措…

A. 出手殺掉男孩
B. 甚麼都不做

大姐 同 女孩 差好遠喎清

寫到凌晨難免有D時候會精神出現問題

咩都唔做 過2晚比人罰

今次唔幫佢了

成班成日講點中意佢 係咪中意睇佢比人搞

同當AV女優係女神嘅道理一樣

---(4)B---

唐霜只看著了兩位前輩的爭執，卻沒有做出甚麼行動。

就在此時，唐寒走近唐霜說了一句「讓我來。」然後一手運勁拍向唐霜的手腕，將她手上的刀打下來，而唐寒她才一奪刀，手上便是一甩，往著那男孩的頸將手上短刀飛過去。
那把短刀直接貫穿了男孩的咽喉，男孩本想發出了一些痛苦的叫聲，但那些聲音，因為他頸上的短刀而變成了一些嗚咽般的低鳴。同時間，頸上的血不停的往外流出，只是片刻以後，男孩便一動不動的死去了。

當男孩發出那些叫聲時，唐風和大姐才發覺到身旁的異樣，看了過去都不禁有些震驚，唐寒異常的冷靜，而唐霜卻仍是愣著不動。
唐寒看向兩位長輩，然後再走近男孩，把那短刀拔出來，再拋到唐風腳下，說道「問題解決了，那我倆可以走了嗎？」
雖然唐寒只是一個十來歲的小女孩，唐風卻不禁被她的氣勢所震懾，這冷靜、決斷都不是一般的同齡女孩所能夠比擬的。

唐風冷笑起來，答道「不錯，你是唐寒對吧？我記著你了。今天的集會完畢，各自回去練功！」
隨唐風一聲令下，眾多弟子隨即散去，也有幾個其他弟子留了下來清理那男孩的屍體，而唐大姐則把唐寒唐霜帶走了。

唐大姐和唐寒唐霜兩姊妹回到房間之中，然後大姐把她們牽到一張桌子旁邊，先讓她倆坐下再問道「寒兒，怎麼你又動手了？」
「為了解圍，這在所難免了吧。」唐寒答道。
唐大姐搖了搖頭，又問唐霜，道「那霜兒你怎麼一動不動了？」

A. 「我不忍心」
B. 「我不知該怎麼做」
C. (合理答案)
---
不合理答案我會skip

a
後果似嚴重d

b

你班仆街 全部想佢死

C 未訓醒

C 初夜俾左那男孩 唔忍心

小心比霜派追擊

放心啦 大家既反應根本係我計算之內

---(5)A---

「我…我不忍心吧。」唐霜答道。
唐大姐微微一笑，摸了摸霜兒的頭，說道「你就是太感情用事了…在唐門，感情用事只是一個缺點。」
霜兒有點不太明白的看向大姐，大姐則繼續笑著的看著她。

然後，大姐又看向寒兒，說道「若果以唐門的標準，寒兒你可是優等生…但你也千萬別忘記人的本身。」
「人的本身？」唐寒問道。
「別被唐門把你弄成沒思想的殺手，要保持著自己的思想，自己的感情…表裡不一，是在唐門生存的重點。」唐大姐說道。
「真的嗎…」唐寒答道。
唐大姐有點無奈地看著唐寒，唐寒卻是有點不解的樣子。
「回去休息吧，晚上還要練功的。」大姐說道。
然後唐寒唐霜便離開大姐的房間了。

唐寒和唐霜回到房間休息了不久後，又隨召集再回到剛剛的那個廣場的位置中…不過這次不是甚麼處刑或練武，而是吃飯。
唐門的幼徒都會聚在一起吃飯，這些飯菜都是集體供應的，每個人都吃相同的飯菜。
除此以外，唐門對於幼徒用膳，也有既定的規則，就像是年長的徒弟會先吃飯，再到較年幼的徒弟。不過比較特別的是，那些長輩從來都不會一起用膳的，他們只會到場監察眾多的幼徒用膳，確保每個人都吃下飯菜。

而唐寒唐霜屬於年紀不大不小的中遊徒弟，故此在旁站一會，便可以用膳了…不過此時，唐風又再出現了。
唐風他走到唐寒唐霜二人身邊，說道「唐寒，跟我來一下。」
「跟你？去那裡？」唐寒問道。
「不要問，跟我來便是了，有人要見你。」唐風說道。
唐寒有點猶豫，把目光投向了身旁的唐霜…

A. 叫她去吧 應該沒事的
B. 叫她別去 恐防有詐
---
聽日睇情況繼續 會出去既巴打加油

a

唐風個懲罰係咪就係用粗壯肉棒插入又緊又嫩嘅小穴

係引走唐寒 對唐霜落手

咁樣最後都係要插入去㗎

古代冇fbi 可以亂黎

古代直情冇戀童罪
唔洗山長水遠去印度

---A---

「那就去吧？應該沒問題的。」唐霜答道。
唐寒搖了搖頭「真的嗎？你還真是沒甚麼提防心。」
然後唐寒她又把視線移回唐風身上，說道「其實我也沒選擇的餘地吧？」
唐風笑了笑答道「你還真是明事理，比起同年的弟子，你可是成熟得多了。」
然後唐寒便隨著唐風離去，而唐霜則一個人留在原地用膳了。

…
「你到底要帶我去那裡？」唐寒問道。
「有人要見你而已。」唐風答道。
唐風帶著唐寒，穿過了廣場，也越過了那些幼徒所不能離開的營地，到了這唐家堡當中的另一個位置，也是唐門的主要建築群，所有唐門的主要弟子和長老，都是在這邊生活的。

「你該說清楚了吧？」唐寒再問道。
唐風沒有回答，只是笑了笑便帶著唐霜步進了另一間屋中，而這間屋前有一個大牌匾，寫著一個巨大的「武」字。
「武…？你要帶我見長老？」唐寒又再問道，唐風依舊是沒回答，或許因為他們也到達目的地了。
唐風敲了敲眼前那房間的門，說道「長老，唐寒帶到了。」
「讓他進來。」一把低沉的聲音從房間裡答道。
唐寒隨著唐風進到房間之內，裡面是一個身穿一身深綠輕裝的巨漢，而輕裝之下那渾身的肌肉，更散發著讓人難以直視的壓逼感。

這巨漢轉身盯著問道「你就是唐寒吧？」
雖說唐寒比同齡的小孩成熟，但面對這名巨漢的壓迫感，她自然也和一般的小孩無異，只是戰戰兢兢地答「是…」
「小孩子不用怕，你認識我嗎？」巨漢問道。
唐寒有點驚恐地答道「這…我不認識。」
「在下唐不為，六大長老之一，主掌外功。這位唐風是我的弟子，我聽他說過你的事了，所以便想問問你的取向。」唐不為問道。
「取向？甚麼意思？」唐寒問道。
「身為幼徒，果然對唐門的運作還不是很認識。」唐不為說道，然後他把眼神投向唐風…
唐風一注意到唐不為的眼神，便連忙答道「作為唐門幼徒，雖然需要習得六大長老的所有功夫，但有尺有所短寸有所長，故此所有幼徒都必須專精其中一項法門…而若沒有長老引薦，便需要參加比武，競逐六大長老的甄選，若果識趣的話，自然是早日投向明主吧。」
「明主…」唐寒若有所思地說道。
「唐寒，雖然你才十多歲，但這麼簡單的道理你是明白的。今天就先回去吧，我也不好讓你出來太久，好好考慮一下，那我也用向大姐把你要走。」唐不為答道。
唐寒聽到這邊，便抬起頭看了看唐不為，唐不為露出一絲壞笑，便讓唐風把他帶走了。
…

唐寒再次回到廣場用膳，也不足一盞茶的時間，故此也沒引起多少懷疑。
不過唐霜自然是察覺到唐寒的神色有所改變，畢竟她倆一起長大，那怕是最微小的變化，她們也會互相察覺得到。

「寒姐姐，沒事吧？」唐霜問道。
「沒事，先吃飯吧。」唐寒答道。
然後兩人繼續用膳，這一餐當中，唐霜難免有點在意唐寒，畢竟你心中顯然是有些心事了…。

A. 告知唐大姐 讓大姐過問
B. 算了 不用在意 若是甚麼大事 寒姐必然會告訴我
---
聽日繼續

漏字update

反霜黨今日唔反霜

投a 先反霜

點解

a 救到唐寒 但係報串 轉頭老野嬲係罰唐霜
b 係由佢姐妹去死

---(7)A---

唐霜思前想後，作為姐姐的唐寒對她隻字不提，這件事看來也非她所能干涉…既然如此，倒不如將這件事告知娘親，讓娘親去處理…
故此，晚飯過後，唐霜沒有跟唐寒一起回去休息，反而偷偷地去找她們的娘親 唐大姐，再把來龍去脈都交代清楚。

了解事情以後唐大姐便把唐寒召過來了，而唐寒到了以後，一面對著唐霜與她身旁的娘親，她自然是猜到了…唐霜把這件事告訴娘親了。

「寒兒，唐風把你帶走…你應該是見過唐不為了吧？」娘親直接問道。
唐寒也不打算隱瞞，直接點了點頭。
「不論唐不為跟你說甚麼，你的決定是甚麼，你也千萬別因此忘掉了自己是誰。」娘親說道。
「這…娘親你這是甚麼意思？」唐寒問道。
「霜兒我不擔憂，反而是你…你總是容易受人所影響，若果加入唐不為的「武門」，恐怕很快你便忘記了自己是誰，全心全意為他賣命了。」娘親答道。
「到底唐門…我們的這個家是一個怎麼樣的地方？」唐寒問道。

…

唐寒和唐霜在唐門之中長大，本應只會跟隨唐門的方式練習…但慶幸的是她們遇到了唐大姐。唐大姐加入唐門以來，由誓死效忠，慢慢變成暗地裡幫助所有幼徒，或許這是她與生俱來的母性吧，她一直教導唐寒唐霜，除了表面上要作為唐門的棋子，更重要的是成為一個真正的人。
不過，自唐寒唐霜知道這世間真正的事，而非局限於唐門的框框之後，她們便更加感覺到唐門當中那種不協調的感覺。
即使短短十年多的時間，她倆從未離開過唐門，但單單是唐大姐這位娘親對待她們如同骨肉的方式，與其他人對她們那「訓練形式」，也明顯是南轅北轍。
在唐寒聽過唐不為的一席話後，她便更加疑惑，除了對唐門的疑惑，還有唐大姐和唐霜。
她們真的是自己的親人嗎？自己到底是誰…林林總總的問題因而產生出來，此刻在唐大姐面前，她只能問這個問題，試著尋找心中的答案。

…

「甚麼地方嗎…就一個鬼地方吧。」娘親答道。
「鬼地方…？」唐寒再問道。
「知道太多，只是對你有害，切記別忘掉自己就好了。」娘親再答道。
唐寒一言不發，看來像是思考著娘親的話。

A. 不加意見
B1. 質問娘親的意思
B2. 質問娘親 為何不讓唐寒選擇自己的路
C. 讓唐寒聽娘親的話

寫到好玄咁 慢慢睇落去解下謎

B2

A
漂白唐霜行動

聽日或者繼續

C

b提早獲勝 再收票
現b票 1211

2

1

---(8)B1---

「娘親…你這是甚麼意思？」唐霜問道。
娘親有點詫異，像是沒想到唐霜會如此一問的樣子。

但片刻以後，娘親便微微一笑，摸著唐霜的頭說道「你也應該到了會因此而好奇的年紀了。」唐寒和唐霜都看向娘親，既疑惑又有點不解。
然後，娘親笑了笑，像是看破紅塵的老人一般答道「我唐如嫣已經在唐門四十年了…初初像是你們一樣是個普通的幼徒，後來慢慢的努力，成為了唐門的棋子。唐門對於聽話的棋子，可是有萬分信任，而且慢慢會在唐門獲得更多的權力…不過，只要你一不聽話，隨便就會被貶為一個閒人。」

唐寒抬頭看著娘親問道「那麼你的意思是…」
「表面服從唐門，內裡別忘記自己是誰。寒兒你生性衝動，又總是沉不住氣和人動手，在唐門當中，你很容被人所煽動，緊記萬事小心。而霜兒你則是太容易相信人，而且為著知道你所不了解的事，你更加容易被騙，緊記帶眼識人。」娘親說道。

「唐如嫣，說太多了。」外面傳來一把聲音，房間內的所有人都轉過頭來，看過這大門方向，然後唐風便帶著一大群人馬走進來。
「…唐風？」娘親說道。
「帶走！」唐風說道，然後那群人馬便走前想把唐如嫣帶走。
唐如嫣往前運功一推，將這群人馬逼退說道「唐風，你記得我原本是甚麼人吧？」
「原來的內門長老，我當然知道…」唐風說完，腳下一轉就出現在唐寒身邊，一爪扣著她的咽喉。
然後唐風再續說道「…但，我手上可是有兩個小女孩。」

唐如嫣無奈地放軟手腳，唐風便冷笑一聲再揮揮手，那些手下再次上前把唐如嫣押著，說道「帶走，交由宗主決定。」

A. 嘗試阻止他們
B. 破口大罵
C. 一動不動
---
又係聽日或者繼續

我手上可是有兩個小女孩
風哥識食

---(9)C---

唐霜一動不動地站在一旁，看著唐風的手下把唐如嫣帶走…
但另一邊的唐寒可沒這麼安份，隨即想掙脫唐風的手，不過唐風自然不是個唐寒所能應付的人，但唐風也沒殺掉她，只是一掌便把她打暈了。
唐霜此刻依然一動不動，心中知道自己根本無力對抗唐風與這群人，同時間…心中還有一點難以言喻的驚慌。
「這樣就對了唐霜，乖乖的別反抗，明天你還要繼續上課的。」唐風說道，然後便放下暈倒了的唐寒，與那些弟子連同唐如嫣離開了。

唐霜在旁邊把暈倒了的唐寒扶到床上，然後靜靜的等了一下子，唐寒才醒過來。
「怎麼了？娘親呢？」唐寒緊張地問道。
「被唐風帶走了。」唐霜答道。
「這…我們馬上去把她要回來吧。」唐寒說道。
唐霜則搖了搖頭，答道「現在去也只是送死，憑我們兩人根本救不回她。」
唐寒激動地答道「那麼我們甚麼都不做嗎？」

A. 答 按兵不動 從長計議
B. 答 先收情報 找機會潛入
---
聽日試下加速返

仲有幾耐先完外傳

同問
想睇路仔

比想像中長太多 唔係好想睇

以為外傳淨你睇 點知可以揀埋過去嘅嘢

*係

等咗好耐仲未到輪姦開苞環節

冇興趣睇甜

有d興趣睇

其實揀既野都唔多變化 如果大家想skip我就快速行走

其實仲有幾耐先完 2-3日都接受到

20-30日

咁唔洗2日我就棄 你叫反霜既點睇咁耐

本身諗住7日搞掂 但係因為早幾星期發生太多事 好多日無寫
而家再落筆又慢左

btw 大家唔投票我可以寫快d
比多幾日我完外傳

投埋票可能要兩星期 唔投最少快一倍

咁我快手寫

同埋其實外傳先出左9篇 如果以前速度 只係3日文
不過呢排寫得慢 今日試下加返速先

先苦後甜呀
等到輪姦開苞果日

已經唔想見到佢

—(10)B—

「我們先收集情報再找機會潛入吧？」唐霜問道。
「我只怕是娘親等不了這麼久。」唐寒說道，然後便轉身離開房間。
雖然唐霜心中擔憂，但也無奈地離開了，先回到房間休息了。

唐霜睡得不太好，心中也略感不安…豈料第二天一早，跪在廣場上的便不是某某小男孩，而是娘親了。
眾多幼徒走到廣場，當然也包括唐寒唐霜。而她倆站在廣場上，看著娘親跪在此處，她們也深知這是唐門的警告，對她們兩人的警告。

此時一個神經兮兮的老婦人走到廣場上，拿出一小瓶藥，問道「誰能認出這是甚麼？」
一名男孩舉手答道「是閻王帖。」
「對，毒門對大家指導上，一直也是紙上談兵，今日這老婦人將會親身示範身中閻王帖的後果。」老婦人奸笑，然後打開閻王帖的小瓶，但卻沒有一點兒氣味。
「這…這不可以！」唐寒緊張地說道。
唐霜馬上拉著她的手說道「我們的命是娘親換回來的，不要去送死。」

說時遲那時快，老婦人將手上的閻王帖，輕輕將其滴了一滴在唐大姐的前臂之上。
唐大姐馬上叫喊了出來，然後那位置散發出一股綠煙，同時間一股惡臭隨即從那位置爆發而出，整個廣場的幼徒都不禁捂著了自己的口鼻。
光是一滴的份量，竟然已經將唐大姐的那前臂化掉了，手掌掉在了地上，而手臂只剩下了半截還在身上。
唐寒馬上大吼「停手！」然後一手甩開唐霜的手，往前衝去。唐霜自然也不會放任唐寒不顧，馬上往前追上去，打算阻止唐寒。

此時唐風忽然在旁邊走出來，大叫一聲「抓著她倆！」
然後一大群的幼徒也隨唐風一聲令下，幫忙壓制著唐寒唐霜兩人，唐寒唐霜兩人努力掙扎，但又怎會敵得過這一大群人，轉眼間便被壓在地上一動不動。
唐風走近她們兩人，笑了笑說道「你兩個還真是天真。」唐風一人一掌的將她倆打暈，然後對著旁邊的手下說道「帶進牢房裡，待會我再去審她們。」

---
無選項 轉頭繼續

3日追live👍🏻

---(11)---

唐霜再次醒過來，但原來已經身處在漆黑的牢房之中。
這牢房並非單人間的，而是將所有被囚禁的人雙手高舉的站綁在一個十字刑架之上。不過這牢房當中只有唐霜和唐寒兩人，除此以外連一個守衛也沒有，看來有種悲涼冷清的感覺。

唐霜看向唐寒，唐寒已經醒過來了，但她只是一言不發地看著地面，於是唐霜便開口問她道「你沒事吧？」不過唐寒只抬頭看了看唐霜，沒有回答她的問題。
「娘親都說了，衝動可是沒用的。」唐霜說道。
唐寒此時抬頭說道「呸！娘親在你面前被下毒，你還能無動於衷的，這我倒是覺得可恥。」
「甚麼？」唐霜答道。
此時，一陣大笑聲打斷了她倆的話…是從外面走進來的唐不為、唐風與他們的手下。

「唐寒、唐霜，我本是將你倆都收進我門下的，可惜你們被唐如嫣她給教壞了。」唐不為說道。
「教壞了？我看是你殘暴不仁，生怕被人揭發吧！」唐寒說道。
唐不為走前，馬上往著唐寒臉上打了一巴掌，然後又往唐寒臉上打了一巴掌。
「你們兩個現在是共同體了。幫我們唐門當試藥的傀儡，這可完美了。就看看到底唐門的實驗，能不能應用到所有幼徒身上。」唐不為說道。
「試藥…？」唐霜說道。
「醫師請。」唐不為說道，然後一個看來容貌像二三十來歲的女子和一個看來比唐霜唐寒大一點的女子從外走進到這牢房裡面來。
「兩位小女孩，抱歉了喔。在下也只是拿錢辦事的人，千萬不要記恨於我。」醫師說道。
唐霜點了點頭，而唐寒則是滿臉怨恨地看向唐不為與醫師等人。

「唐先生，是先試那一個？」醫師問道。
「就失感藥吧，只是這個成功，便能訓練出最強的殺手了。」唐不為答道。
醫師點了點頭說道「銀針。」
然後她身旁的女孩便拿出一排銀針交予醫師，醫師拔出其中一支，再將其扎到唐寒身上一個會帶來極致痛楚的穴位之上，唐寒即使是個嘴巴多硬的人，也畢竟只是個小女孩…這一針下去她便痛得尖叫起來了。
然後，醫師便把一些藥丸強行灌到她的咀裡…

當唐寒把那些藥丸都吞掉以後，然後醫師又往她另一個「痛穴」施了一針。唐寒馬上又驚叫了出來，然後痛得暈過去了。
醫師嘆了口氣，說道「沒辦法了，看來要到你試了。」然後醫師拔去了那些銀針，轉到唐霜那面。
唐不為輕笑，說道「醫師，慢慢來。我們唐門可是追求結果，不問過程的。只要失感藥能做出來，那怕更多的報酬也不成問題。」
「我當然知道，唐先生若果你要休息的話就先離去，成功以後我，我的義女會來通知你的了。」醫師答道。
「那在下就先告辭了，你留在這面，若果醫師有甚麼需要就盡量幫忙，必要時再來找我。」唐不為向身邊一個手下說道。

唐不為走後，便剩下醫師跟她的義女和那個唐不為的手下了…當然還有暈過去的唐寒，與正準備「受刑」的唐霜了。
「好了，你幫我拿幾盆水來。」醫師對那手下說道，然後那手下便離開牢房了。
醫師看著唐霜，苦笑說道「抱歉了小女孩。」

一針下去，伴隨著唐霜那撕心裂肺的叫喊，這失感藥的實驗便繼續下去…

---
以呢個速度 兩三日應該完外傳
聽日繼續 盡力完全回復3篇一日

歡迎新巴打

醫師係大波妹師父？

神醫

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

邊個大波妹師傅

路仔差啲食咗嗰個鮑姐神醫

點解會變左大波妹師傅

記錯左

搞到我好大個問號 明明大家連櫻婕先會叫大波妹

大媽師父？

又大媽

熟女醫師

樓主整合下做個角色介紹

其實個故而家已經好多人
主要角色都要寫好多人

不過我有個人設 執下就應該出到街

停哂經可以瘋狂中出

30都未夠就停經？

班人屌開幻齒

---(12)---

日與夜的交替，就這樣過了三天。
唐不為今次終於再次回到這牢房當中，畢竟三日三夜間，醫師她也沒有甚麼消息過來。
本來他只是來看看進度，但當他打開牢房的門，一陣怪異的氣味從裡面傳來，他便不禁變得好奇了。

唐不為往著牢房裡走，很快便看到了地上有一灘東西，那裡有一些食物殘渣、水、血，一大堆難以言喻的東西就這樣吐在地上…而從唐霜唐寒兩個女孩衣物上的污漬所推測，不難想到這是她們所吐出來的。

短短的三天，牢房內的兩位女孩，卻像過了三輩子…

「唐先生。」醫師向唐不為恭敬地抱拳道。
「醫師，這情況怎樣了？」唐不為一邊說，一邊打量著身邊幾個人。
醫師她看來有點憔悴，或許是三天間一直在試藥的因由，而她身邊的義女，則看來有點疲憊不堪了。至於唐寒和唐霜，則有點不似人形，若以醫師的試藥方法來說，這三天應該是如同受嚴刑虐待了。

醫師放下了手上的藥與銀針，答道「情況樂觀，已經有辦法麻醉她們的感覺，不過她們就是不停的嘔吐，只要加上小許毒來作藥引，失感藥便成功了。」
「毒？」唐不為問道。
旁邊那個唐不為的手下點了點頭說道「對，我已經幫醫師她找了點藥來，但毒性過於猛烈的，她都用不上。」
「太猛烈？那麼醫師你需要的是？」唐不為問道。
「我在調整了，你先等一下。」醫師答道，然後旁邊那醫師的義女便將那些毒藥在分門別類了。

醫師走到義女身旁，選了幾種毒，相加起來，做出一小瓶淡金黃色的汁液，往著唐寒走過去。
「讓我來…」唐霜虛弱地吐出了三個字。
醫師看了看霜兒問道「你來？」
「對，讓我來…別在她身上再下毒了…」唐霜答道，同時她看了看身旁那昏迷過去的唐寒。
「好，我成全你。」醫師走近，然後將毒藥倒進唐霜的口內。

唐霜吞下毒藥，然後身體劇烈的抖動著，一會後便低下頭一動不動了…

---
轉頭繼續

狼虎之年 正

---(13)---

唐不為看著一動不動的唐霜便問道「怎麼回事了？失敗了嗎？」
「不肯定。」醫師答道。

唐霜忽爾像是醒過來一樣，抬起頭看向眾人，連剛才那虛弱的身體也像煙消雲散了。
「我…我是誰？」唐霜問道。
「來來來，看著我。」醫師走近唐霜說道。
「我…這…」唐霜四處張望，又打量著醫師，只有一臉疑惑的樣子。
醫師在她的義女耳邊低語了兩句，然後又對著唐霜問道「你記得自己是誰嗎？」
唐霜看似毫無頭緒一樣，目瞪口呆地看著醫師答道「我…我不知道。」
「我是你的醫師，你先別緊張，我來幫你做點測試。」醫師說道。

唐霜點了點頭，然後醫師的義女交來了一些銀針，醫師便又拿起銀針，向著唐霜身上的「痛穴」刺去。
「有甚麼感覺嗎？」醫師問道。
唐霜像毫無反應一樣，看了看醫師和她手上的針，答道「沒甚麼，就只感覺到有東西刺了我一下。」
「刺了一下？不痛嗎？」醫師追問道。
「不痛…比較像是有些東西放進身體內而已。」唐霜答道。

唐不為走近，把醫師拉開問道「成功了？」
醫師皺了皺眉，答道「可能是，不過這還需要多測試一下。這藥看來對記憶有點影響，而且阻礙痛楚方面的效力，也未曾試清楚。」
唐不為冷笑，說道「這可簡單了。」

然後他從腰間拔出一把短刀，在唐霜的手上劃了一刀，但唐霜依然一動不動，毫無反應。
「不痛對吧？」唐不為向唐霜問道。
唐霜點了點頭答道「我感覺到短刀從手臂上劃過，感覺到皮肉撕裂的瞬間，但卻沒覺得痛…真神奇。」
唐不為萬上抱著唐霜，激動地說道「辛苦了，我的兩位女兒！」
「女兒？你是…？」唐霜疑惑地問道。
唐不為隨即表現得七情上面，又哭又笑的說道「你和你姐姐受奇病纏身，幸好神醫能把你倆救回我身邊！」
「奇病…？」唐霜疑惑地說道。

此時唐寒原來已經醒過來，虛弱地說道「霜兒…別…」
「你倆，是把我的好女兒帶下去休息，她姐姐還需要醫師診治。」唐不為說道，然後唐霜便被帶走了。

——
樓主又寫寫下訓左 聽日繼續

好撚慘

黑化

肉便器

扮失憶

破處都唔痛了

---(13)---

唐霜隨著唐不為到了一個廂房的前方，這廂房周圍都是守衛，說成「三步一崗，五步一哨」也絕不誇張。
唐霜見狀便心中暗想「這難道是怕有甚麼人闖進去嗎？」不過她也沒多顧慮到此事，直接便隨唐不為進到房間之中。
進去以後，唐不為便說道「這邊是安全的房間，你好好休息吧。」
唐霜剛剛醒來以後便開始感到記憶混亂，頭也痛了起來，唐不為的提議對她而言，也是再好不過了，於是她對唐不為點了點頭，便躺到床上休息了。
唐不為離開房間，關上房門以後，他馬上走近門前的那守衛，低聲說道「給我好好把守著，別讓裡面的小女孩踏出這廂房半步…不然你就跟項上的人頭告別。」
那守衛連忙點頭，然後唐不為便準備離開這裡…但此時牢房裡的手下竟急忙地跑過來找他。

…

就在唐不為在安置唐霜的時間，在牢房當中的醫師也沒停下手上的工作，唐寒既然從昏厥中醒了過來，醫師自然也調配出剛剛唐霜所服的失感藥，再度讓唐寒試藥。
連日的試藥後，唐寒身體虛弱，縱有何等剛烈的個性，她也無力再反抗醫師了。只見醫師將藥從唐寒的口中灌進去，隨著藥瓶慢慢清空，唐寒便也慢慢昏迷了過去。

然而，唐寒的情況與唐霜可是截然不同…唐寒服過這失感藥之後，脈搏一點一點的漸漸微弱起來，醫師見狀，深知不妙，立馬施針相救，但卻已無力回天。唐寒的性命就在她眼前慢慢的逝去，終於…唐寒在這三日的實驗當中死去。
醫師馬上讓唐門在旁邊的那位手下，把唐不為找過來，那名手下也不敢怠慢，隨即趕到唐不為那面，把唐不為叫回來。

…

唐不為也趕回牢房之中，畢竟唐寒是他心中所想收歸其下的幼徒，可惜當他到達牢房時，唐寒已經是冰冷的屍體了。
唐不為細看了唐寒的屍體，問道「醫師，這情況是…？」
「那藥物看來仍不怎麼穩定，那個女孩看來雖然成功了，但這女孩明顯與藥性互斥，再加上連日的試藥下她體力不支…終導致藥性反噬已死了。」醫師答道。
唐不為輕嘆道「可惜，唐寒她可是一塊原玉，絕對有能力成為我門未來的一流高手…」
「唐先生，失感藥的研究可算是七七八八了，我們現在只需要觀察一下這死去的女孩，與那成功的女孩之間的差別，以及觀察那成功的女孩，用藥之後有甚麼後遺症而已。」醫師答道。

唐不為聽到這邊，眉頭一皺，像是想通了甚麼一樣，說道「對了…這可不是失敗，可不是可惜，唐寒死了還有唐霜。」

---
轉頭繼續
今晚/聽晚應該完外傳了

Death count:

有冇人數過

原來新文唔記得改14

---(15)---

唐不為對後面的手下說了兩句，然後那手下便馬上走到外面了。
唐不為見狀，便先對醫師再說道「醫師你先好好休息，這兩天就先觀察一下那個女孩的情況，也要麻煩你研究一下藥性到底是有甚麼問題，會導致其中一個女孩死去的。」
醫師點了點頭便接過這「任務」，然後唐不為命人收拾牢房後，眾人便起行離開了。醫師她與她的義女回到房間休息，而唐不為則往著自己的「武門」前進…

唐不為回到武門以後，唐風已經待在裡面等候了…
唐風一看見唐不為回來，便隨即問道「師傅，請問急召弟子是有甚麼事嗎？」
「風兒，幫我找一個年齡與唐寒相約，外貌不用非常相似，而又順從我們的女幼徒，幫她安排一個身份，取代唐寒。」唐不為說道。
「甚麼？唐寒她？」唐風一臉驚訝地看向唐不為，唐不為則對著他點了點頭，唐風也明白到唐寒應該已經死了。
「明白，弟子馬上去做。」唐風答道。

同日晚上，唐風便應著唐不為的要求找來了一個年紀身形也與唐寒相約的女幼徒，論外貌也是個美人，不過跟唐寒的樣貌相比，可就算不上相似了。
唐風帶著這女幼徒見唐不為，唐不為一邊打量著這名幼徒一邊說道「不錯不錯。」
「幼徒唐敏見過長老。」那女幼徒恭敬地說道。
「且慢且慢，今天開始你不叫唐敏了。由今天開始你叫唐寒，有一個甘苦與共的妹妹唐霜。」唐不為說道。
「唐寒…？這是？」唐敏不解地問道。
唐不為向唐風投以一個眼神，唐風馬上理解到唐不為的意思，走近唐敏說道「不用過問了，只要你改名換姓，以唐寒的身份在唐門過活，由今天起你便是我們武門的人，我們武門的弟子。」
唐敏隨即歡喜地答道「謝謝長老，謝謝唐風師兄，幼徒唐敏…不不不，幼徒唐寒謝過兩位。」
如此一來，「假」的唐寒已經在武門內重生，唐不為走上前來，扶起「唐寒」說道「今天開始，我要你監視著唐霜，你既是她的姐姐，又是我們的人。她表面上聲稱自己失憶，但我可不是她說了就會完全相信她，留意她的一舉一動，全數向我們報告。」
唐寒立馬跪下行禮，答道「唐寒知道。」

這唐寒馬上隨唐不為的安排，與唐不為一同到達了唐霜的房間。正當打開門的一刻，唐霜正坐在這房間中央的桌子旁，神情呆滯的看著飯菜。
唐霜看到唐不為進來，馬上回過神來，站起抱拳說道「父親。」
唐不為心中暗想「今早在牢房中曾以女兒稱呼她，看來唐霜現在果然是一張白紙一樣。」

唐不為笑著走近唐霜，讓她坐下來，說道「霜兒先坐下，毋需多禮了。你可是要好好休息，這幾天來你被奇病弄得可苦了。」
唐霜由衷一笑，答道「謝謝父親關心。」然後坐下來了。
唐霜坐下以後，視線便轉到唐不為身後的「唐寒」了，唐不為也注意到她的眼神，便問道「霜兒，你記得她嗎？」
唐霜搖搖頭，答道「沒印象。」
唐不為又再笑著答道「她可是你姐姐唐寒，你們自小相依為命，你忘記了嗎？」
唐霜心中回想起來，好像是有這麼一個姐姐，但卻完全想不起她的樣子，然後她便無奈地點了點頭答道「我記得我好像是有個姐姐的，但…我想不出她的樣子了。」
「霜兒放心，父親和寒兒會陪著你的。」唐不為答道。
而此時，身後的「唐寒」也走上前來抱著唐霜，說道「妹妹放心，我會陪在你身邊的。」

…

就這樣過了一星期，唐霜可是完全沒任何異樣，就是一個失憶和失去痛覺的女孩。
至於「失感藥」的研究上，醫師在找了幾個唐門的囚犯來作實驗，得出一個簡單的結論。這藥物是因應服藥者的功力產生反應，若果內功底子較高的人服藥，這藥中的毒性便會與內力抗衡，因而反噬服藥者。反之，若果內功底子不足，這毒性不會爆發出來，而是成為藥引，把失感藥的藥力引了出來，成為成功的「失感藥」。
而原來的唐寒和唐霜的功力，恰巧就是一個指標，唐寒的功力正正在唐霜之上，只要功力不在「服藥時的唐霜」之上，便能有奇效了。

醫師功成身退離開唐門，而唐不為也可以將這藥呈予唐門宗主領功，整件事也算是落幕了。
不過…唐不為心中可是有一件事必須確認，但他卻不急於在此刻驗證，畢竟唐霜身邊，可是有「唐寒」監察著。

五年後…

---
聽日 外傳大結局

咁聽話

反巴我廢事quote咁長

快手完埋外傳佢 我本身都想係 20篇內完到故
小左d選項我自由發揮寫得仲快

五年生到幾多個

未黎m 呀 唔好咁痴線啦=.=

五歲已經可以懷孕

痴撚線

全部係生女比路叔做鬼父養成

今日OT
夜小小出結局

---(16)---

五年後…唐家堡之中「武門」之內…

練拳習武的聲音此起彼落，這也是武門的特色，比起內功或是暗器，武門最著重外功，也就是拳腳兵刃的修為，故此唐門當中也論武門勢力最大。

在武門內的練武場，一個明顯是大徒弟的男子帶領著眾人練武，而此人的相貌也沒多大改變，正正是現今武門的大徒弟唐風。
而在唐風前方，雖然隨意放眼下去已有數十名弟子，但唐風面前兩個亭亭玉立的姑娘，可是如同鶴立雞群般出眾不凡。
唐風一招一式的打出，最後收起架勢，深呼吸再說道「好，到此為止。」
眾多的弟子也隨著他打出最後數招，然後收起馬步放鬆過來。
「今天到此為止，晚上大家緊記要依時到隱門上課。」唐風說道，然後那些弟子恭敬地向著唐風鞠躬，之後逐一散去了。

「風師兄。」唐風面前的姑娘把他給叫著了。
唐風看向他便問道「有事嗎寒兒？」
事隔五年，唐寒的樣子身材也是有頗大的轉變，她變得更美，而神情看來更加生硬，就像臉上有一個無形的面具一樣。而當這個姑娘是唐寒，身邊的自然就是妹妹唐霜了…這五年過去，唐霜也長高了不少，那臉蛋比起唐寒也要美上很多，奈何身材倒是沒有多大變化。
唐寒拉著身邊唐霜走近「是霜兒，霜兒她有事想問師兄你的。」
唐風用疑惑的眼神看向唐霜，唐霜便恭敬地抱了抱拳，然後說道「風師兄，最近我的頭總是會痛，每次痛起來，我都不禁想起五年多前我大病一場的事…不過我試著回憶更多，卻總是想不起來。」
唐風有點驚訝，但他把那心情壓抑下來，再裝作平淡的答道「霜兒別怕，我既是你的師兄，也是你的大哥哥。先等我將此事先報告長老，再讓他作定奪。」
「謝謝風師兄。」唐霜說道，然後她便轉身離開，唐寒見狀，馬上往唐風手上偷偷塞了張紙片，然後隨著唐霜慢慢離開了。
唐寒唐霜離開以後，唐風看了看唐寒給他的紙片，便馬上緊張的離去。

唐風去到武門內堂，急忙的敲門，裡面傳來唐不為的聲音問道「是誰在急啦？」
「師傅，是風兒有要事稟報。」唐風答道。
「進來。」唐不為在房間內答道。

唐不為走到門前把門打開，這五年間他的臉上多了幾分皺紋，髮鬢也斑白了不少，不過那身為長老的霸氣倒是再添了數分。
「風兒，是何事要如此著急？」唐不為問道。
「這可不便談話，弟子進來再說。」唐風答道。
唐不為走回房間中坐下，而唐風則緊張地在走廊左顧右盼，確認沒人後再關上大門。
唐風他進房間以後，單膝跪於唐不為前，恭敬地說道「師傅，唐寒她今天練武過後，帶著唐霜來匯報。唐霜說她的頭最近經常痛起來，而且不斷回憶起五年前的事了。」
唐不為皺起眉頭，問道「唐寒有沒有更多的匯報？」
「有，這張紙片。」唐風把紙片遞上，唐不為一手接過，然後一怒之下把紙片拍在桌上。

紙上寫著四個大字「忠誠存疑」。

唐不為深深歎了口氣，說道「這可是我預料之內會發生的事。風兒，隨我一起到牢房，該用上我對付唐霜最後的棋子了。」

——
轉頭last編 聽日返回路仔線

禁室培欲 ?

佢老母生咗幾多個

文

寫緊 岩岩我出完篇文又訓著左 醒返已經1點幾

結果都係唔知霜兒係咪處……

路仔滅左唐門佢pls

---(17)---

唐不為與唐風走到了武門的獨立牢房，牢房門前只有一個看守，那個看守看見以後，便馬上幫助他倆打開了門。這牢房只有一條直路，通往最內面的牢房。

那牢房之中有一個獨臂的老婦人，她披頭散髮地依靠著牢房的門坐著，而隨著唐不為和唐風接近，那個老婦輕輕抬起頭來看過去了。
老婦的亂髮把她的面容都遮擋著，但她那在亂髮下的視線卻很明顯緊盯著唐不為。
唐風自然也感到這道熾熱的視線了，便低聲問道「師傅…她是？」
「只是五年你就忘記她了嗎？」唐不為答道。
此時，那個老婦人也注意到他倆的對話，開口說道「唐不為，我可是在這裡等得好苦…今天你終於來殺我了嗎？」
「唐大姐，在下招呼不周，可真的待慢你了。」唐不為答道。
唐風不禁一驚，原來眼前這個行將就木的老婦人，竟是當年的唐如嫣唐大姐。
「你這無恥小人！還敢在我面前裝好人？」唐大姐大吼道。
唐風此刻不禁後退了半步，更加明白到這個人的確是唐大姐，畢竟那內力散發出來的氣勢，可不是能夠假扮出來的。
「唐大姐，別動氣了，在下這次是來替你送行的。」唐不為答道。
唐大姐狂笑起來，說道「我等這天很久了，來吧唐不為！」
唐不為走近牢門，從懷裡掏出一支銀針，一手飛向了唐大姐。唐大姐不擋不閃，直接被那銀針刺到肩上。
唐大姐感覺到銀針上有塗藥，馬上看向銀針，驚叫道「甚麼？迷藥？」
話畢，唐大姐也隨即昏過去了。
「風兒，幫我叫寒兒把霜兒她帶到練武場，也把門外的守衛叫進來。」唐不為說道。
「弟子遵命。」唐風答道。

半個時辰以後，又是武門的練武場中。這次正中央跪著了一個老婦，正正是剛剛昏過去的唐大姐。而她身上的數個穴位被唐不為以唐門的毒施了針，內功發不出來，話說不出來，完全無法反抗，只能跪在原地。
此時，唐風帶著唐寒唐霜進來，唐大姐馬上看向了唐霜，作為「母親」即使五年不見，她還是確實地認出唐霜了。

唐大姐用那難以置信的表情看向唐霜，而另一邊的唐霜自踏入練武場後，眼光也落在跪於唐不為身邊的這名老婦人，即使唐霜對她的容貌毫無印象，也想不起這人為何會記得自己，但總感覺到那份親切感…心底裡確切的知道，「我認識此老婦人，而且是一個很親的人。」
「霜兒，你來了。」唐不為說道。
「父親。」唐霜恭敬地說道。
此時唐大姐不禁用眼神盯向了唐不為，到底在牢中的五年，他做了甚麼來讓唐霜成為了自己的女兒…
「霜兒，這名是唐門的叛徒，把她殺了吧。」唐不為說道，然後向唐霜遞上短刀。

唐霜接過短刀，本來她可打算乾淨俐落的一刀把眼前的婦人解決…但是這婦人給她的感覺，很特別…就像是一個久違的故人一樣。她下不了手，緊緊的握著短刀，看著眼前的婦人。
而唐大姐此刻放下了心中的戒備，也放下了不甘…她以全身最後的氣力運功強行衝破穴道，口中馬上吐出鮮血，然後對著唐霜說道「霜兒，下手吧，若我與你之間只能活一個人，我希望那個是你，而不是我這個不稱職的母親。」

母親…？
此刻唐霜的頭又再痛起來…她覺得眼前的婦人跟自己有著密不可分的關係，她根本沒辦法下殺手，眼角的淚不停湧出…

但唐霜卻想不起她到底是誰。

「霜兒，我平常是怎麼教你的，對付唐門的敵人，絕不手軟，下手！」唐不為大吼道。
「下手吧霜兒。」唐大姐溫柔地說道，也向唐霜投以一個真摯的微笑。
「我…我…」唐霜心中更是混亂，頭也更加的痛…
唐不為走近唐霜，把手搭著她的肩，再說道「下手！」
「來吧霜兒，我也該走了。」唐大姐說道。
「下手！」唐不為再大吼道。

「呀！」唐霜的頭痛得她不禁大吼起來，伴隨著唐不為與唐大姐的話，她揮刀一斬，便將唐大姐的咽喉割開…
唐大姐倒在血泊當中，慢慢離去，而到最後一刻，她都是帶著真摯的笑著，再以那雙慈祥的眼看著唐霜。
而唐霜看著倒在血泊中的唐大姐…

她終於想起所有事了。

---
篇幅有點過長 聽朝 真。最後一集
然後慢慢回復路仔更新 樓主返8點 訓先

霜B

睇怕假家姐要收皮了

等機會投靠路仔

好撚sad啊 唔敢再睇落去

辛苦哂我地霜b了

召喚省略號巴打

上面迷霜黨話霜兒好慘
想問下反霜黨有乜睇法

利申：淨係想知佢比人開發咗幾多%

中立

樓主為左迷霜黨著想 唔寫佢點比人開發

某程度上嚟講唐門都好正氣添
只虜掠不姦淫
靚女白滑幼幼失憶言聽計從都忍到
盗亦有道

我地21世紀第三世界國家d童兵要打仗之餘仲要兼職雛妓

點會 未來日子唐寒唐霜係一齊見到路仔既

孤兒院d 女都要打針發育賣淫

唐門真係算係咁

可能無波佢唔岩

樓主話你係錯

姐係都照屌女架啦 冇波唔啱呢個 可能第個啱食過

假家姐生咗幾多件

可唔可以去殺下d捕快(黑警)

我出左去食飯 本來返黎既時候應該寫埋篇文
但收到個好不幸既消息 又令我用左好多時間睇新聞 睇下連登巴絲講既野

放心 文我會繼續出 但我希望因為最近既事刻意改變篇文 希望大家體諒

另外我仲有一個小請求 大家要堅強 企硬 唔好再有第3個人了
雖然係到睇文既巴絲打 可能只係十幾人
但我希望大家可以做到一傳十 十傳百
記住要好好睇住身邊既人 用鮮血換黎既凝聚力 一個都太多了。

睇果事諗咗好耐係咪漏字
但嚟個時候又唔好意思問

自膠

---(18)---

唐霜看著唐大姐漸漸冰冷的屍體，眼淚本想更多更多地湧出來，但她卻想起唐大姐剛剛的話…
「若我與你之間只能活一個人，我希望那個是你。」

唐霜心中不停告訴自己「我不能哭，我不能露出馬腳，我不能讓唐不為那賤人知道我想起一切了…一定要忍著…忍著。」
唐霜的強忍了眼淚，將心情表現得無比平靜。這刻最諷刺的是唐門所教她的，居然是在此刻派上用場…
「霜兒，做得好。」唐不為在旁邊說道。
唐霜心中狠不得馬上轉身就刺向唐不為，但她不能辜負娘親換回來的命，不能忘記死去了的寒兒…一定，一定要好好活下去。
「謝謝父親的誇獎，如果沒別的事，霜兒的頭有點痛，就先回去休息了。」唐霜答道。
唐不為打量了一下唐霜，然後便點頭說道「好吧，霜兒你先回去休息。霜兒身體抱恙，寒兒你也要好好照顧她。」
唐寒恭敬地答道「知道。」然後唐霜便離開了。

唐霜回到房間休息，開始慢慢計劃著到底應該怎樣報仇…慢慢找機會。
明刀明槍地對付唐不為，與送死無異…於是唐霜一直留意著唐不為身邊的破綻，為的便試著找一個暗殺他的機會，就像是唐門的專業 下毒。
但一直過了一天又一天，唐霜才感覺到真正的事實…唐不為從來沒完全的信任她，下手的機會根本完全沒有。

就這樣又經過了兩年…
兩年的時間，一次機會也沒有…或者是曾經有過機會，但唐霜的謹慎卻令她不禁魯莽下手。與其說是沒機會，倒不如說是沒好好掌握機會，這也是人們最容易重覆不斷的錯誤…或許是害怕失敗，或許是害怕後果，或許其實他們不怕…只是缺乏行動的信心。
不過唐霜從不害怕，因為她知道她只要一直留在唐不為身邊，她總有機會報復。

然而，這只是小姑娘的想像…
唐門長老之間的明爭暗鬥終於來到桌上，唐不為在一次比武當中被毒門長老以帶毒的暗器所傷，數天後他的性命便如此被人奪走。
不過所有人對唐門而言都是一個齒輪，「壞掉了」便換一個新的。於是新任長老唐武鎖接任武門，與此同時，那些「一朝天子一朝臣」的慣常結局，唐風這所謂大弟子也失去了靠山，淪為唐武鎖的一條應聲蟲。
最後只剩下了迷惑的唐霜，她失去了復仇的方向，失去了目標，也失去了活著的原因…她沒因而輕生，但她也沒有給自己一個答案，只是隨波逐流的活在唐門之中，在唐門內「生存」著。

數年後…

武門中的練武堂景色依舊，但人事全非了。
「唐寒唐霜聽令。」坐在長老之位的唐武鎖說道。
「唐寒在。」「唐霜在。」兩人異口同聲地答道。
「把這情報帶往大理，速去速回。」唐武鎖說道。
「遵命。」兩人答道。

---唐霜前傳 完---

---
其實我想加小小內容講內戰 唐不為死既事
但諗諗下又覺得唔太重要 只要交代霜兒報唔到仇其實已經足夠
所以試下用咁既寫法跳過左
各位可以比d意見 如果唔太喜歡我可以加返集數延長返中間

btw 大家可以返 #76,#90睇返路仔訓覺 如果大家無乜意見我就聽晚重開路仔線

夠曬

夠啦 再講苟去隻G就變主角

有小小賴野 前面有D伏筆自己無Mark低 唔記得左係乜黎

俾一日你諗 我聽日行完返黎睇

想睇仔仔外傳

樓上巴打講得岩 聽晚先再出文 比一日我整理下路仔條主線

不過轉頭會有主要角色既小介紹比大家

主要角色介紹
路仁甲(禤雷龍)
內功 神錘門 - 金鋼不壞之體 >> 後為 北冥神功
外功
萬劍門 - 軟劍法門
慕容侯 - 基本劍法精要
神侯府冷血 - 四十九路無名快劍 > 反手劍、拔劍法
絕扇門莫雲 - 分絕掌、彈指神通、拳舞
輕功
絕扇門絕步
義賊飛天鼠 - 一子訣

楊如意
路仁甲於穿越後遇上的第一個女子，容貌不為唐國所喜愛，而在實際上可是一個美麗而又溫柔姑娘。為人性格樂天，對路仁甲關懷備至，不過卻因鐵鎚村事件，被不良人黑童抓走，致毀容及斷四肢成廢人。其後到神侯府治療並跟隨四大名捕的無情習武，現在可靠暗器及輪椅機關戰鬥。

凡爾麗
明教左使之女，路仁甲初出發時於路上遇上被不良人所追捕的她。及後被不良人所擒，亦在牢中巧遇同樣被擒的路仁甲，獲救後返回光明頂。於神侯府聯合明教時前往神侯府。

段悔
自幼居於天龍寺，身懷六脈神劍神功。視楊如意為自己的姐姐，與路仁甲踏上了找回楊如意的旅程。其後路仁甲在江湖中遇上寧若霧，最後於客棧與唐門一戰後，隨明教離開到光明頂休養。

唐霜
相貌清秀的唐門弟子，曾為唐門實驗品引致失去痛覺。在唐門任務當中被路仁甲兩次相助。本來只以報恩之心協助路仁甲，後來發現路仁甲有帶她離開唐門的意思，最終於客棧一役後隨路仁甲闖蕩江湖。

莫青雪
絕扇門莫雲的獨女，亦是絕扇門的傳人，雖甚少動武，但亦是個高手。 容貌極美身材姣好，經歷唐門之役以及救出莫雲一事後對路仁甲懷有好感。

甄月露
三十來歲的義醫，身材高挑。於路仔調查真武門一事中，受路仁甲邀請而隨他離去。實為孤兒，年幼時被神醫王玥所救，被她養育並傳授醫術，後來因與王玥的理念相反而出走。

---
今日執既 路仔性格我唔寫了 只寫佢現時掌握既武功
而睇完覺得 有漏想補 或者 有咩疑問 可以提出下

比一日時間我睇返前文後理 聽日繼續出路仔

露嬸慘被確定係三十幾歲

咁先正

唔記得唐寒結局係點, 喺客棧死咗?

未有交代

btw 停更一天

我想要好耐

轉頭出一篇

---路仔線再開---

好像一睡便過了很久，但其實這麼休息一下就只過了三天。現在的傷口雖說沒有完全康復，但癒合也算是進度不錯，而且也開始能夠運功，感覺比之前好得多了。
再睡醒的時候是個晚上，房間內只有我一個，而月露則在房間中留了些湯藥和紙條，讓我睡醒以後先喝掉那些藥。
喝過了以後我便離開房間走一走，畢竟已經在房間內休息了數天，連出面那些空氣的味道我也快忘記掉了。

我踏出房門，便打算走出庭園呼吸點新鮮空氣，沒想到一出去竟然看見了凡和那個赤袍翎王 霍紅英。
我從遠處慢慢走近，本想跟他們打個招呼，但走了沒一半便聽到他倆的爭吵聲音，急忙之下我便躲在了一旁。
他們的聲音也像不怕被人聽見一樣，直接就開始對罵起來了，因而在不遠處的我自然也聽到他們在吵的內容了。

「一天開口閉口都是那個姓路的小子，我看你根本是對他有意思了吧！」霍紅英大吼道。
「你這是甚麼意思！」凡也激動地回話道。
「我和你有婚約在身，即使你百般不情願，你最後也是我的人！」霍紅英說畢便轉身離去，只留下凡在原地。
霍紅英氣衝衝地離開，正好沒注意到在一旁躲著的我。而另一邊留在原地的凡則開始哭起上來了。

A. 上前安慰
B. 不加意見 盡快離開

聽日再出 主線真重開

上前安慰邊個先

追返霍紅英

原本有婚約 拆散人太仆街 所以2個都要追到手

下次加返個選項比各位基巴

非基 係唔想拆散佢地

諗起之前FB見到秦國有個青梅竹馬漫畫
個青梅竹馬係人妖
最後果格係男主插人妖人妖再插男主條女（唔識秦文但有中文留言咁講）
三位一體

支持

跟

---A---

看見此情此境，我也不打算繼續躲著，走上前去到凡的身旁問道「凡你沒事吧？」
凡抬起頭來看著我，然後驚慌地問道「你…你怎麼在此？你都聽到了嗎？」
始終是我偷聽了她和霍紅英的對話，我便不好意思地答道「這…對不起，剛剛我在旁邊都聽到了。」
凡像是稍微冷靜了一點，輕嘆一口氣答道「這…算了吧，反正我也打算告訴你的。」
「那麼這到底是…？」我再問道。

「說來話長，就是那個霍紅英向我父親提親，霍紅英他身為法王，又是教中的年輕高手，我父親自然是沒意見了。」凡答道。
「但你的意思呢？」我問道。
「我的意思？甚麼意思？」凡不解地問道。
「就是你自己的想法，你喜歡他嗎？」我再問道。
「父母之命，媒妁之言…還那有甚麼想法不想法，喜歡不喜歡？」凡無奈地說道。
「當然不是，這可是你的婚事，當然是由你作主。」我答道。
「那你的意思是…」凡問道。
「你先答我，你真的對那個霍紅英沒意思吧？」我問道。
「當然，我對他極其量也只是教中的朋友，從來沒有男女之間的想法。」凡答道。

「這樣就對了…」

A. 「…我認識的凡爾麗可不是個不敢為自己說話的人。」
B1. 「…我替你作主，他再纏著你時就讓他來找我。」
B2. 「…我替你作主，我現在就幫你去找他。」

B2 殺！

C ? 係咪你唔要霍紅英 我要

上咗秦國作者個p網搵返幅圖比大家

---C---

「你不要他的話…不如交給我吧。」說完以後，凡便瞪大眼看著我，我沒等她反應過來便拔足狂奔，一路往著霍紅英的房間跑去。

我一腳把大門踢開，霍紅英剛好在更衣，嚇得連忙把手擋在自己胸膛之前。
他一看見是我便大吼道「你…你怎麼了？」
然而看著他的胸膛我內心的慾望更難忍耐，馬上撲向他，配以北冥神功壓制，他手腳乏力跌在了地上，那堅實的臀部正對著我…此時我不禁露出那鹹濕的眼神與淫賤的笑意。
我隨即一手撕破他的褲子，另一手又脫下自己的褲，然後將自己的巨龍直搗他屁眼深處，說道「哈哈哈，強而有力，強而有力呀！」
霍紅英馬上大叫一聲「師傅，救我呀！」

.5集完 大家可以投返本傳了

a b2 a a
暫時點票

A
B係拿屎上身

---A---

「這樣就對了，我認識的凡爾麗可不是個不敢為自己說話的人。」我說道。
凡她看了看我的眼睛，搖了搖頭，無奈地笑了笑答道「每個人也有點軟肋，而我的…應該是父親吧。」
「凡前輩？為甚麼？」我問道。
「我是凡不爾的女兒，這是我與生俱來的身份，我也會為此而驕傲。即使我確切地感受到他對我的疼愛，但我對他依然是又敬又畏…畢竟他可是我父親，我總不能忤逆他…。」凡說道。
「這思想也太守舊了吧。」我不禁答道。
「守舊…？孝順父母這不是正常不過了嗎？有甚麼守舊不守舊？」凡反問道。
「每個人可是獨立自由的，絕對不需要為父母而活著，連自己的意思都無法遵從，還算是活著嗎？」我問道。

凡像是被當頭棒喝一樣，愣著在思考。
我凝視著她才發現自己發呆了，然後才回過神，笑了笑說道「我還真是沒聽過有人會有這樣的想法。」
凡說完以後便轉身離去，我便向著她再問道「你去那裡啦？」
凡沒有轉身，一邊走一邊背著我說道「回去休息了，也好好想想你的話。」
我微微一笑，看著凡離去了。

A. 跟上
B. 不理會 在府內再走走

聽日繼續

好快有文

留名

預計半夜出文

係咁比客阻住

---B---

看著她遠去，我也不打擾她了，就讓她好好休息一下。
然後我繼續在府內到處走走，回到廳堂漫無目的地在走廊上走著…

在走廊之上四看了一下，發覺還留著少許敵人闖入時所留下的痕跡，而且看來都像是些凹凹凸凸的痕跡…
我仔細地湊近看一看那木柱上的痕跡，便發現那痕跡看來有著一根根指頭一樣，應該是內力深厚的人，一拳打在了這木柱之上留下來的。

正當我看得入神之際，不遠處便傳來了世叔的聲音說道「是真武門的硬氣功。」
我轉個頭來，恭敬地向著世叔問好。
「仁甲你休息過兩天，終於醒過來了嗎？一切安好嗎？」世叔問道。
「謝謝世叔關心，休息兩天過後已經康復得不錯了。」我答道。
「這樣就好了…對了仁甲，你對這痕跡有興趣嗎？」世叔問道。
我搖搖頭答道「也沒甚麼，只是好奇看看了。」

雖然我這樣回答，但世叔依然走近解說道「這是真武門的硬氣功所打出來的，運功後全身堅硬如鐵，既攻且守…此等霸道的內功，也只有真武門獨有。看來這件事和真武門定必是有關係的了。」

A. 表示自己依然相信真武門
B. 只答知道 不加意見
C. 反對世叔說法 認為必然另有原因

c 攞明 插贓嫁禍

---B---

「原來如此…那麼我們下一步是？」我問道。
「追命有傷在身，不便再次去查探…依我看來是需要另找別人的。」世叔答道。
「那麼世叔你心中有人選了嗎？」我問道。
「這倒還是有點要問題，因為我正考慮著應該怎麼做。」世叔說道。
「沒想到世叔你也會有煩惱。」我不禁逆出了這句話。
世叔笑了笑答道「當然了，人愈想得多，自然愈多煩惱。」
「那麼你說出來讓我分憂一下吧？」我說道。

世叔又笑了笑答道「問題也不難，就是真武門方面的事。刺探還是外交，這麼簡單的問題而已。」
「刺探？外交？甚麼意思？」我再問道。
「依神侯府一貫的作風，自然是派人查探真武門的事了，但這次看來當中是有點背後的原因…那麼派人與真武門溝通也是一個方法。」世叔說道。
「弟子不才，不禁妄加意見。」我恭敬地答道。

「哈哈，這件事其實我本想交給你辦的，但畢竟你跟真武門還算是有點交情…不過絕扇門方面也要你去處理，這就難以同時處理了。」世叔說道。
「你指的是調查真武門？」我問道。
「這也不一定，若然你想到那個分部拜訪，亦無不可的。」世叔答道。

A1. 刺探真武門
A2. 拜訪真武門
B. 只回絕扇門 真武門不了
C. 兩者都交給我 我再自行安排
---
聽日繼續

推POST 順便問大家一條問題
「想唔想加快劇情進度?」
正評支持 負評反對

劍聖大和

你鍾意點寫就點寫

唔想咁快完 負皮

---C---

「沒關係的，就兩件事都交給我辦吧。」我答道。
世叔輕皺眉頭，問道「真的可以嗎？」
「當然，就交給我吧，我會安排的。」我答道。
「好，仁甲你辦事，我也放心的。」世叔答道。
「謝謝世叔。」我答道。
世叔笑了笑便說道「好，那麼就交給你了…仁甲你也早點休息。」
「好的，謝謝世叔。」我答道，然後世叔便離開了。

世叔離開以後，我便在府內再轉了轉。
這夜裡沒甚麼更特別的事了，於是我走了多一會後便回房間休息了。

第二天醒來時，如意已經到了我的房間。
「仁甲大哥？」如意對著睡眼惺忪的我問道。
「如意？這麼早就來了？」我問道。
「聽到世叔說你醒來了，我便一早來看看你。」如意說。
我回以一個微笑，如意也甜笑看著我再說道「那麼仁甲大哥你的傷勢怎麼了？都好了嗎？」
「比早兩天好得多了，而且也開始能運功。」我答道。
「這樣就好了…呀，說起來，今天有朋友來了。」如意說道。
「朋友？」我問道。
「哈哈，你等等。」如意說完，便慢慢「走」近門邊。
如意把門打開，再說道「進來吧。」

隨如意的一句話，兩個姑娘便從門外進來…
「悔兒，寧姑娘，你們怎麼會在？」我問道。
悔兒笑著答道「我們隨凡姐姐離開後，便在光明頂上住了好一段時間，就早前知道在神侯府的你和如意姐姐要找明教幫忙…所以我們便過來了。」
如意問道「對了，聽說你們帶了點東西來，是甚麼來著？」
「是這樣…」寧姑娘從懷裡掏出一封信來，直接交了給我。

我接過信件，便打開讀一讀…
這信竟是萬劍門幫主莊永歌的密函，內容是要收信人將我懷有北冥神功的事宣揚開去…
「這…這是？」我問道。
悔兒凝重地答道「我倆在光明頂下山過來之時，若霧姐姐在路上遇到了萬劍門的弟子，他們正散播著有關路姓少俠的消息，於是我們便離隊跟上去了…這就是在他們身上搜出來的。」
「這到底是怎麼回事…？」如意問道。

A. 解釋來龍去脈
B. 別讓太多人知道 免令她們身處危機 不回答
B. 謝過消息

睇下出唔出到多篇

對面點知自己友知唔知，講咗，起碼有得防範

唔知做乜打多左

講聲多謝就趕人走咁樣？

追到live了，BTW A

又問下呢個問題 追左幾耐

cut返

五分鐘

唔係瘋狂追，兩日多D

---A---

「其實是這樣的…」我把我與冷血到萬劍門練功一事都和盤托出，畢竟房間裡的都是自己人，也不用隱瞞她們的。

聽罷，寧姑娘便若有所思地說道「莊永歌…原來是他。」
「這…他…」我記憶之中的莊掌門不像是這樣奸險的人，但頓時我卻想不到我要問甚麼。
「我也不清楚…」寧姑娘答道。
「不清楚？」我追問道。
「他一直以來對於我的事也不聞不問，直到我被二代派的向春樓等人逼走，他才跟我問三問四的…依我看來對他有利用價值的人，他才會有興趣吧。」寧姑娘再答道。

我仍在思考寧姑娘的話，而如意則接著說道「看來仁甲你最近離開神侯府，也必須萬事小心。」
我點點頭答道「依情況而定吧，畢竟我已答應了世叔幫他處理絕扇門和真武門的事。」
「絕扇門是同盟…那真武門呢？」如意問道。
「真武門那面有點事要查探一下，我打算到旁邊那鎮上的真武門分部查探一下。」我答道。
「這…你打算甚麼時候出發？」如意問道。
「還沒決定，若果傷勢好了的話，可能這一兩天便出發了。」我答道。

「一個人？」如意有點擔憂地問道。
「或許吧，這倒沒決定。」我答道。
「若果去的話，也帶上我們，畢竟你才剛受過傷，還有萬劍門散播的消息，你一人在外…恐怕…」如意再次擔憂地說道。
「放心，只要我能運功，也不會是這麼容易被算計到的。」我答道。
悔兒此時接著說道「小心駛得萬年船，你可是小心點為上，若果可以的話就讓我們找點人隨行吧。」
「還看明教的決定吧，畢竟你和寧姑娘算是明教的客人，也是以明教的名義前來神侯府，若帶上你們也要先問問凡姑娘，然後再從長計議吧。」我答道。
悔兒笑了笑答道「我可沒要跟上去，反而是如意姐姐了。」

如意投以一個擔憂而又真誠的目光看向我…

A. 「帶上你當然沒問題，定日子後便出發。」
B. 「免得危險，你還是留在神侯府等我吧。」
---
聽日繼續

B 危險不了 驚佢又傷多次

A 打完大佬通常冇咁快再有大佬打

b
帶住如意咁顯眼（坐輪椅）
果時就真係想走都走唔到

a 如意功力同路仔差唔多 怕咩

b 認同反巴

其實仲有個問題
如意雖然之前可以同路叔55開
但佢玩暗器有彈數限制
係野外比人圍多幾次就變負資產
如果d人打多幾次通哂水醒咗去城市d兵器舖伏定就仲悽慘
不過唔知樓豬會唔會咁認真計子彈數

明國首都有無座 金風細雨樓

要入去刺深帶埋如意點走佬

其實如意識唔識輕功？

識 但唔好諗住佢飛簷走壁咁

輪椅係移動倉庫

無 只取部分背景

Btw 樓主出左去成日 而家出文 好快有

咁不如塞哂後宮團入去埋伏
好似條link咁

貨櫃咩

倉庫大過貨櫃呀

---B---

「這…為免危險，如意你還是留在神侯府等吧。」我答道。
如意有點失落地說道「是嗎…那麼我在神侯府等吧…」
正當我仍有點無奈，想著如何哄回如意之時，悔兒便笑著說道「如意姐姐你放心，仁甲大哥的事你也知道吧，他自然是擔憂你才會讓你別去的。」
「我也知道的…好吧。」如意答道。
「放心吧如意，事情辦好我便會回來。」我摸著她的頭說道。
如意回以一個略帶無奈的苦笑，然後便再說想要先回去休息。
悔兒見狀，便與寧姑娘一起跟上去，順道送如意回房間了。

本來我也想跟上去，但想了想以後，或許我應該交給悔兒，讓女生之間自己聊一聊也總比我隨意加把嘴來得好。

而當她們離開以後，我的房間再度回復剩下我一人的平靜…
這時候…

A. 找府內的明教中人
B. 找府內的其他「姑娘」(霜兒/月露)
C1. 在府內走走
C2. 離府走走
---
聽日再出 寫得太慢

c1

C1

B /月露

停更一天

B 好耐無搵月露

露黨？

個個都想去揾屯公大媽

喱哂入公廁啦
成陣路佬既尿壓味

---B---

這時候我想了想，我便決定去找找霜兒和月露，畢竟出門的話，帶上她倆的機會也頗大的。

我往著她們房間的方向走，走了沒多久便在路上碰到她倆了。她倆正好走在了一起，一個捧著些糕點，一個棒著些丹藥，看來是往著我的房間走…
「仁甲，你起床了嗎？聽說你醒來了，沒想到你居然在到處走了。」月露說道，同時她和霜兒也快步往我走近。

「對，我看沒甚麼事了，便在府內閒逛一下…畢竟我在房間中都快待呆了。」我答道。
霜兒搖了搖頭，沒好氣的說道「笨蛋，你作為傷者就該在房間中好好休息。」
我笑了笑答道「放心吧，我運氣也暢順起來，也休息了好幾天，只是在府中走走，不會有甚麼事的。」
聽到我如此一說，月露也搖了搖頭說道「覺得自己沒事才是最要緊的事，每個傷病者都總是因此而惡化的。來來來，先回房間我幫你把個脈。」

月露和霜兒的幾句話後，她倆便與我一同回到了我的房間。
回到房間以後，她們把糕點和丹藥先放下，再讓我坐在桌邊。霜兒她先去了幫我整理床鋪，而月露則開始替我把脈。

月露坐了下來替我把脈，然後說道「脈象平和，看來的確是回復得不錯。」
「我都說沒事了吧。」我答道。
「把腰間的傷口也讓我看一下。」月露說道。
我轉過身再稍稍解開了衣衫，然後月露便把那些包紮著傷口的步都拆開。
「基本來說是回復得不錯了，但這兩次還是別太大動作了，尤其是動武，免得傷口再次裂開。」月露說道。
「當然，我會注意自己的身體了。」我答道。

說完以後，霜兒便走了過來幫我把衣服穿好，然後月露也把那些丹藥調和起來。
房間中有點靜了下來，我向月露便問道「這丹藥是？」
「都是一些活血以及幫助癒合的藥，吃了以後傷口便快一點好。」月露答道。
此時，霜兒忽爾問道「那麼傷口好了以後，仁甲你要去那了嗎？」
「對，接下來我要替世叔辦點事，先去絕扇門，再去真武門。」我答道。
「那麼你決定了要帶誰去嗎？」霜兒問道。

「這…」

A. 我打算一個人去
B. 我打算帶你倆
C. 我還沒想好
---
有其他咩人想同行 大家可以題外話咁講下
暫時投票請跟呢三個選項
---
聽日盡力加速繼續

霜黨 係順下路仔意四圍溝女

c 我要六脈神劍

月露俾我嘅感覺係唐寧

同四大名鋪一齊出 搞到我覺得係徐子珊

---B---

「這…我暫且打算帶你倆同行。」我答道。
「我們？你已經決定了嗎？」月露問道。
「不完全是決定了…或者會再想想吧，畢竟此次前去真武門，難免有點危險。」我答道。
「危險？」霜兒問道。
「對，世叔說讓我到真武門分部查探，不過潛行刺探還是明刀明槍的以外交方法聯繫，也都隨我決定…」我答道。
「真武門表裡不一，還是小心為上。」霜兒說道。
月露則搖搖頭，接著說道「我好歹也在真武門義診作客了一段時間，依我看來他們也不是甚麼奸險小人。」
「知人口面不知心，更何況不同的真武門分部也自然有不同的人…這就先別被表面所騙。」我答道。
「對，最重要還是小心為上。」霜兒接著說道。

「那麼仁甲你打算甚麼時候出發？」月露問道。
「若果你說我不能動武，也要多休息幾天吧。畢竟前往真武門一事，若果動起手來我還是要幫上忙的。」我答道。
「那麼再休息兩天看看吧？」月露說道。

A1. 同意 回房間休息(跳休息時間)
A2. 同意 在府內休息閒逛(兩日有機會觸發其他劇情)
B. 拒絕 帶上月露 路上再調理

有如意同段妹妹兩個高手唔帶
帶兩個佗衰家既包袱
等睇平胸雞戰死

嘩 啋過你把口

林奠死佢都未死

同性戀就真係外掛
殘疾，雞同大媽咪一樣level
殘疾帶住戰力up 但移動同潛行down
雞冇明顯弱點但本身唔勁當多個人全部小up
帶大媽就多咗回血技但佢淨係識輕功戰力down

同性戀 殘疾 雞 大媽

認同佢地所以先有匿稱咋

帶段妹妹一個就夠

---A2---

「好，那麼我再休息一下再出發吧。」我答道。
「這樣就乖了。」月露忽爾用一種特別的口吻跟我說話，像是姐姐又像是醫生跟病人一樣。
「嗯…」我有點不知所措地答道。

月露竊笑了兩聲，再說道「先把丹藥服了。」
「好。」我答道，然後把丹藥也都服了，而霜兒則在旁邊幫我斟茶倒水。
服過藥以後，月露便問道「你要回去了嗎？」
「或者再府內閒逛一下，然後再回去休息。」我答道。
「也好，那麼這兩天你也想想隨行的人吧。」月露答道。
「嗯，你說我一起走，我就會來。」霜兒說道。
我同時摸了摸她倆的頭，說道「放心，我會決定好的。」
她倆都笑了一笑，然後我們便一同離開了我的房間。
霜兒和月露都各自回房間，而我則…

A. 往庭園
B. 往府外
C. 漫無目的地在府中走

仆街樓主又訓著左 聽日繼續

點票 BAB 大家開始扮工未

公司就執日日hea到成11點先開工
利伸：算係返體力勞動

咁咪好

真係唔帶外掛走

同性戀會同路叔搶女

要幫佢中意埋路仔 佢去溝女帶返黎比路仔食

---B---

霜兒和月露都各自回房間，而我則往府外走了。

這數天以來，我也沒離開過神侯府，這次一離開府中，感覺出面都好像不一樣了。
人們的視線、目光，感覺都特別陌生…就像是有些人一直往著我看一樣。
這讓我不禁想起了剛剛悔兒和寧姑娘帶給我的消息，為免被人注意，我便走進了旁邊的一條小巷，穿過另一邊了。

…

與此同時，神侯府門外一旁…
角落裡的一個男子指向從小路離開的路仁甲，然後對身旁的另一男子問道「那個就是路仁甲吧。」
那男子笑了笑，說道「師兄他們的消息果然沒錯，姓路的果然在京城，看來他都不知躲在神侯府中多少天了…快派人通知掌門。」然後兩人便迅速地離開了。

…

我從小路拐到另一邊，這邊沒這麼多行人，或許是因為這邊是往內城區的路，並非往著城中心或其他城門，故此這邊連路人和商販也比較少。
我在路上走了一會，後面便傳來一把沙啞的聲音叫道「少俠少俠。」
我轉身看過去，是一個背著「神算」旗幟的老伯，我略帶提防地停了下來。
他走到我面前對著我說道「少俠，你印堂發黑，切記萬事小心。」
「對於這種江湖術數的事，我可不太相信的。」我禮貌地答道。
「老夫行走江湖，但求心安，為世人指點兩句，這信不信由你了。」說罷，那個老伯便轉身離去了。
「謝過前輩。」我禮貌地向正在遠去的他說道。

說實話，我的確是不太相信這種玄學東西的，但他如此一說，我也難免有點提防…
此時我不禁留意到不遠處的數位俠士，他們一行五人，有男有女，一直往著我的方向盯著不放，而且還交頭接耳的，讓我有點不太自在的感覺。

A. 不以為然 繼續走
B. 馬上離開 返回神侯府
C. 直接上前問他們看甚麼

又會咁一致

淆底

根據啲描述，斷估都仲係卒仔姐
快手上前清左呢幾隻哨兵好過啦

反巴有野驚既咩

角色扮演緊路叔
係我b自己就衝過去開無雙

如果做哨兵做到咁撚揚都好柒下

---B---

與其戀戰倒不如盡快離開了，畢竟我有傷在身不宜動武…
我隨即往回頭走，打算返回神侯府，但走了沒多少步，我便感到後面的人開始追上來了。

我從小巷窄路中穿梭，希望盡快擺脫那些人，我再混入人群之中回到神侯府了。
而之後我在神侯府內的一個暗角位置看出去，發現那幾個俠士是追蹤到神侯府門前，但卻找不到已經走進神侯府內的我，然後他們又再四散找我了。
退回了神侯府後，總算是隱藏了行蹤，而且那些普通俠士也不敢闖進神侯府之內…

我回到廳堂，正巧沒多少人在，現在我…

A. 在府內走走
B. 找世叔討論事件
C. 靜靜休息(跳過休息)
---
聽日繼續

今日夜小小先出文

—B—

這時候最重要的事必然是找世叔了。

我二話不說往著世叔的房間跑去，幸好他在房間之中，免卻了找世叔的麻煩。
我進到房間，竟發現冷血都已經在房間之內。

世叔和冷血的樣子也頗為緊張，而當他看到我的表情後，便先我一步問道「仁甲，你是因為明教兩位小姑娘的消息而來嗎？」
「對，剛剛我在府外走了一圈，竟發現外面像是有一大群人在找我一樣。」我解釋來意道。
「這也是我把冷血召來的原因。」世叔說道。
冷血接著說道「對，我也大致上向世叔交代過我們到萬劍門期間的事了。」

世叔嘆了口氣，說道「仁甲，你身懷絕世武功的事，恐怕已經被萬劍門的小人們公告天下了…此時若你往府外走，恐怕會被其他江湖中人所擒。」
「現在我不能動武，不然我也不怕他們。」我答道。
「這可沒用…千千萬萬個的江湖人，有貪念的更加不計其數，你能殺盡天下間的人嗎？」世叔問道。

我無言以對，世叔便再說道「我已經派手下可靠的線眼去追查這條消息的事，暫且等他們的消息…至於絕扇門和真武門的事…我想我交給別人吧。」
「這…」我說道。
「若果你還想外出，怕且也只可喬裝易服了。」世叔說道。

A. 喬裝繼續任務
B. 將任務交予其他人
C. 繼續任務(合理隱匿方法)

改改選項排位

A2
用菜刀斬自己塊面幾下

其實都認到你

我又冇改user name

觸發下其他劇情

姐係整左刀疤都認到呀

大家比d幽默感

get唔到添

A1係時候拎飛天靠鼠秘笈出嚟

轉頭出多篇就訓先 呢兩日有D唔舒服

比廢老打？

no la 無藍衫手足咁硬淨

a1搵青雪bb幫手

---A1---

「我想我可以喬裝外出的，這方面我還算有點知識。」我答道。
「仁甲，我相信你的判斷，若果你覺得自己有力喬裝進行任務的話，那我也放心把事情繼續交托給你。」世叔肯定地答道。
「謝謝世叔的信任。」我答道。
世叔點了點頭，答道「那麼這數天你就準備一下，然後再出發吧。」
「好的。」我答道。

說完以後，我便和冷血一同離開世叔的房間。
才剛出了門外，冷血便輕嘆一口氣，自責地說道「仁甲，這次帶你到萬劍門，還真不知是不是害了你。」
「放心，你教我的每一招一式也仍在心中，即使我受奸人所陷害，這也絕非你的過錯，畢竟你的本意是好的，而且這件事也絕非你能預測到的。」我答道。
「你這樣說我也放心了一點，不過等事情都辦完，空閒過來之後，我一定會找萬劍門算算這筆帳。」冷血咬牙切齒地說道。
「哈哈，那到時候再血上我一個吧。」我笑著答道。
冷血忽爾也笑了出來，答道「好。」

冷血說完以後，便自行離開了，這時候我既不能離開神侯府…

A. 找人一起研究喬裝
B. 回房間休息
C. 到庭園散步
---
聽日繼續

青雪BB係絕扇門 要開左任 去左絕扇先搵到佢

a 寄信比青雪bb叫佢飛的過黎

暫不接納 如果寄信去絕扇直頭棄左絕扇個面任
改寄信啦

咁淨a

AABA

話說複姓佬同覃仔幾時先會出返黎

劇情行多一排就會交代

---A---

我倒不如找人一起研究一下喬裝易服的方法…
反正我若需要喬裝外出，最好也應該找人評價一下我易容出來的成果如何，而且我對易容可算是沒多少認知，那些「化妝品」就更加不明不白了。
我把如意、霜兒、月露、悔兒跟寧姑娘全都叫過來了，畢竟這些「喬裝易服」的事，女子應該比我們男子理解得要好。至於凡，我則不打算叫上她了。

如意她們三人到達房間以後，我便和她們解釋了一下有關於我被追蹤一事，她們關心了一下，也理解到我為何會提出喬裝的說法。

「那麼對於這喬裝的事，大家能幫上忙嗎？」我問道，然而眾人聽到以後都有點不知所措的樣子，皺著眉互相對望。
然後如意便先開口說道「我自小跟著父親生活，又沒習武，無緣無故不會學到易容的方法了…現在也只是無情哥哥給了我一個面具而已。」
月露接著便說道「我也差不多了，跟著我師傅也只是學醫術，那會懂甚麼易容。」
寧姑娘也說道「我在萬劍門自然是學劍了。」
悔兒則又說道「難道天龍寺會有易容課嗎笨蛋？」

眾人的目光投向了默不作聲的霜兒，也的確…這裡只有霜兒比較有可能學過易容喬裝的方法了。
霜兒點了點頭，答道「我懂，但也只是一點點…」
「那麼…你先試一試？」我說道。
霜兒點了點頭，然後離開了房間，片刻以後她再回到房間，已經喬裝起來了。
霜兒把長髮束成了髮髻，也穿上了一些光鮮的衣服，看來跟一個年輕商人無異，而且還是蠻富有的那種，若果我不認識霜兒，或許還真的會把她當成男子。
「我只能夠做到這程度，若果要再變裝…或許要找青雪姐幫忙了…」霜兒說道。

A. 足矣 盡快準備喬裝成商人出城 前往絕扇門
B. 不了 風險太大 這喬裝必須萬無一失
C. 不了 喬裝看來是不可能的

C 直接出去送頭

估唔到係C 比d時間諗下點寫

?

---C---

「這樣…不行。只有這種程度，難免是增添危險了…若果我的樣子被人認出來，恐怕只是令同行的所有人都陷入危險之中。」我說道。
霜兒看來有點失落，說道「那…那我就幫不上忙了。」

我看著霜兒那傷心的神情，我正想開口哄她之時，悔兒便再開口說道「那麼仁甲你打算怎麼樣了？直接突圍嗎？」
「若然我狀態上好，也不是個問題…只怕我舊傷未癒，又要添新傷了。」我答道。
月露點了點頭，說道「仁甲雖然內功深厚，但那晚上腰間所受的傷可不輕，這麼快便繼續與人動武，只怕一傷再傷，難以痊癒。」
如意接著說道「那麼我們不要喬裝硬闖，試著智取吧。就像是偽裝成運輸隊，於深夜出城…配以神侯府的令牌，說是有軍備要送往別的城市？」
「這也不失是個好提議，可惜是只有我一個男的，我又不能露面…若果那運輸隊全都是女的，也就太可疑了。」我答道。
「神侯府的令牌也未嘗不可，但難免會引起其他人注意。」月露說道。

眾人又再靜下來沉思，這時候我便再說道「其實我們需要的是平衡兩件事，一、是我不能被人認出來，二、不能也起騷動。要在不引人注目的情況下偷偷出城，這便是最安全的。」
「那麼神侯府的令牌…是不是不用上更好？」如意問道。
「用與不用也且看我們會否被發現，若可以隱瞞身份，自然是最好了。」我答道。

此時，寧姑娘忽爾開口說道「要不由我出馬吧，竟然消息是由萬劍門放出來，我就以萬劍門的身份散播其他謠言，將那些人都引開。」
悔兒馬上拒絕，說道「這可把你置於危險當中，絕對不行。」
寧姑娘則搖搖頭，說道「我們可是在神侯府和明教的保護之下，只要有一個周詳的計劃，亦可以辦到的。」
我被此話吸引到了，便說道「寧姑娘你說說你的計劃。」

寧姑娘點頭，說道「萬劍門的暗語，我可是倒背如流，況且萬劍門的人也將焦點集中到路少俠你身上…那麼只要我以萬劍門身份散播謠言，例如你已經出城，或是你在城東出沒的消息，將大部分人引開，我們再在城西離開，這就安全得多了。至於安全問題，路少俠你與你的隊伍在城西走，而其餘的人則在城東保護我，必要時我們退回神侯府，可是毫無危機了，畢竟這可是神侯府，誰敢與神侯府為敵。」
「這也不無道理，但…」我看向一旁的悔兒，她看來的確是有點放心不下去。
悔兒大概看到我留意著她，便說道「若果要這樣做，我們必先與諸葛神侯交代清楚，讓神侯派人來支援。」

A. 運輸隊方法 漏夜離開
B. 寧姑娘方法 找世叔協助 聲東擊西離開首都
C. (其他合理方法)
---
建議想投C既巴打 投左AB先講自己個C係乜 我再逐個覆
廢事一大堆C 人人一個方法 一定投唔完

估唔到最後喬裝無人buy

唔比斬面呀嘛

b 叫悔兒一齊去

唔洗投c啦 咁快b 就贏

可能有D妙計出左黎 大家即刻轉晒票跟呢
等到大家十一點

路仔扮龜公帶住d女出城

咁大媽做龜婆

全裸正門行出去玩空城計

推

---B---

「寧姑娘的方法確實不錯，那我去跟世叔說一下，然後再通知大家分組行動。」我說道。
大家都點了點頭，沒有甚麼異議，然後我們便各自去忙了。

離開房間之後，悔兒忽爾走近了我說道「仁甲，有些事我想跟你說一下的。」
「甚麼？」我問道。
「若霧要幫你在城內的另一面拉引開群眾，那麼與你出城的隊伍，就別考慮我了。」悔兒說道。
「這…這甚麼意思？」我問道。
「我不放心若霧她一個人，必要時我也在她身邊保護著她。」悔兒說道。
「這…好的。」我答道。
悔兒笑了笑說道「那我先回去了。」

悔兒離去後，我便先往世叔的房間走去…而找到世叔後，我便直接向世叔解說一下計劃。
世叔聽罷，點了點頭說道「這樣也是一個方法，不過你是打算如何分開大家。」
「這…我還沒完全定下來。本來我想著帶霜兒會月露出城，想了想悔兒的戰鬥力也不容忽視，但她卻因為要和寧姑娘在一起而拒絕了。」我答道。
「唐姑娘和甄姑娘隨行…也是個好提議。畢竟如意現在不便遠行，就由她兩陪伴你，而段姑娘、寧姑娘則和如意一同留在神侯府等待吧。」世叔說道。

A. 同意
B. 拒絕 (想點帶 *寧/悔已確認無法同行)
---
今日終於有返三篇 聽日繼續

B 帶埋如意

睇左四日，終於live了 btw A

a啦，推進度

q

B 只帶大媽醫師
霜兒太弱 不了

文呢 點解未有 push

今日夜小小

Btw 新追巴打可能未知 作者唔係office工
星期六日都有機會返工 所以六日同更新速度係無直接關係

原來樓豬要返工

?? 點解覺得唔洗？

出上水

今日的確放假

---A---

「對，世叔與我的想法也差不多。」我答道。
「那麼人手安排方面我會處理，我也會跟寧姑娘與段姑娘溝通一下，以後的事就等你回來再說吧。」世叔微笑說道。
「謝謝世叔。」我答道，然後便轉身離去。

接下來，我便去找霜兒和月露，交代清楚讓她倆隨行的消息。她倆對此都沒甚麼異議，只是簡單地同意了。
至於悔兒同寧姑娘，我則告訴她們兩人，讓她們在一起準備當天的工作。
最後我也去了找如意，如意對不能一起出發，也仍是有點不悅，但她始終是明白這也只是安全考量，故此她也決定加入悔兒的隊伍，以神侯府成員的姿態護送寧姑娘，至於當日發生的事，她亦會再以書信寄到絕扇門通知我們。
最後日子方面，則定於兩天之後，一來是要讓世叔安排人手，二來是寧姑娘需要點時間散播那些謠言。

一切都安排好了，同日的晚上…

A. 開始休息準備 (跳過兩天 推進劇情)
B. 到庭園走走
C. 找凡交代一下離開之事
---
睇時間出多篇 聽日盡力四篇

A
比樓豬休息下

點解咁講

入直路老作少d嘢輕鬆d

兩點今日截龍

照寫 轉頭出

樓豬係咪訓咗

唔係

---A---

這兩晚我都決定好好的睡一下，務求要將身體盡快回復到可以戰鬥的狀態，畢竟此次一行，要動武的機會可是非常高。
在神侯府之內休息，再與大家配合一下行動的細節，就這樣便過去了兩天，很快便到了行動的當日。

簡而言之，全個行動與寧姑娘最初的想法也大相逕庭，主要分成兩組半人，一組自然是我、霜兒和月露，從城西出城。

至於為甚麼是一組半人？
因為另一組是寧姑娘、悔兒配上幾個神侯府下人的組合，在城東附近散播我在城東準備出城的謠言，然後再由如意、鐵手、冷血帶同一群官兵製造混亂，將所有大部分的群眾引開。

正午之時，行動開始。

世叔把神侯府的令牌交予我，然後我們便打扮起來準備出發。
出城組的我們作了一個商隊打扮，我和霜兒扮作車夫，然後在車上放了一些神侯府拿來的空箱，在裡面放滿一些不值多少錢的材料，就像磚和木頭，而月露則坐在車上伴著「貨物」。
而寧姑娘悔兒他們，就作些最簡單的俠士打扮，往著城東方向的鬧市走去。

我戴著那大草帽，一身粗衣的車夫打扮，的確成功降低了自己在人群中的注目度，而且才出發不久，便有一大群俠士往城東奔去，看來寧姑娘的計劃也開始奏效了。如是者，我們一直往城西走，可算是極為順利，沿路的途人也根本沒空注意我這個車夫。

一直去到了城門，才終於遇到難關…或許也是唯一的難關。
這難關自然是出城的檢查，那些城門的守衛看到我們整整一車的貨物，自然馬上把我們的車截停了。
他們上前檢查的貨物，便是看到了我們那一大堆材料，月露在旁回應，解釋這是要送到西邊另一城市作城牆修葺之用，那守衛卻顯得半信半疑的樣子。

此時我…

A. 出示神侯府的令牌 要求放行
B. 略施口術 望盡快放行
C. 讓官兵慢慢檢查 保持鎮靜
---
聽日繼續

有 大家睇完好早d訓

C 講野會露出馬腳

冇繼兒動母

c 啦

C
呢排都好少追到LIVE

出文個時間都無以前咁穩定

比狗打到傷?

唔影響故事下應該加路叔係野外踢狗情節
或者行到一半冇乾糧要食狗

---C---

我保持著鎮靜，以不變應萬變，而那些守衛拿起長矛，往我們的「貨物」翻了幾翻，然後再略看了看我們幾人…終於才放行了。

這總算是成功出城了。

出城以後，一直往西走，走了一定距離後便停下來，整理行裝，並將這運輸車藏於路旁。
把車安置好以後，我們便可以上馬再繼續前進，原來拉車的兩匹馬，便分成我一匹，兩位姑娘一匹的出發，一路往著絕扇門的據點前進。

這一行趕路，大概數天，為免節外生枝，月露和霜兒都建議我盡快到達，故此我也沒有逗留甚麼地方，而是一直前進。
出城以後的第一天尚算安好，沿路只是一些商隊和路人，沒有甚麼特別事發生。

然而終於去到第二天的中午過後，我們停下來休息之時，有一群看似唐門的綠衣人經過，停下來在我們旁邊休息。
霜兒見狀，立馬迴避他們的視線，而他們就一直看向我們的方法。

A. 再次 以不變應萬變
B1. 出示唐門令牌套話
B2. 將唐門令牌交予月露 讓她支開這群疑似唐門的人
C. 先下手為強

c勇武

B2 但係唔係洗開佢地係分散佢地 一個個捉黎問 問完就吸

轉A

更新暫緩 四篇夢碎

強烈要求以後食飯加入食狗肉情節

強烈建議加入圍打未能證明捕快身份既捕快

---A---

我壓低聲線，向身旁的霜兒和月露說道「以不變應萬變，不用理會他們。」
她倆都點了點頭，然後繼續休息。

然而那幾個唐門的人沒有放低戒心，反而是在遠處觀察一段時間後，便往著我們走來。他們一行六人，兩前四後往著我們接近，看來全都是男的。

他們慢慢接近，走到我們前方後，最前面的一個弟子便開口問道「你們是那裡人？」
月露馬上裝作有點嚇倒，語帶驚慌地答道「少俠，我們是首都人，只是去西面村莊找朋友。」
「找朋友？」那幾個綠衣男子開始打量著我們。
此時我便接著說道「對，我們只是路過，幾位少俠有甚麼事嗎？」
他們交頭接耳的說話，像是完全沒有理會我的問題一樣，於是我便再問道「若果沒事的話，我們就準備繼續趕路了。」

那男子聽罷，便站到我面前，像是想把我的路擋著一樣。

A. 出手攻擊
B. 繼續說服他們
---
聽日繼續

B 出令牌話有秘密任務, 順便套料

B 路過咋，做乜鳩攔住我？你地係咩人？

b 強烈要求 四大名捕 不能是好人 ， 咁與現實不呼

黑捕快 死全家

---B---

「幾位大俠，在下也只是和友人路經此地，為何幾位要加以阻撓呢？」我問道。
「你們…首都人？還是先快報上名來。」那男子說道。
「哈哈，依我看來，你們幾位才是更可疑吧。」我答道。

那站在最前的男子馬上沉不著氣，大喝道「你小子…！」
然後一掌便想往我打過來，我正想還手之際，霜兒便把我拉開，然後順勢一腳把那男子打出的一掌踢開，化解了他的攻擊。
那男子退後半步，目瞪口呆，明顯是嚇了一跳，他根本沒想到眼前的我們會反擊，或許是完全沒考慮我們是有習武的。

他正想再動武之際，身後另外兩名男子便將他拉著。
此時我便開口再說道「現在你們先動手，怎樣也說不過去了吧。」
那動武的男子正想開口說話，身後那把他拉著的同行男子便將他再拉後了一點，然後搶先說道「這件事是我們不對，但我們也只是有工務在身，也請閣下別留難了。」那「同行男」說道。
「留難？是你們要擋著我們的路吧？」我反問道。

他們互相對看了兩眼，然後那「同行男」便再問道「實不相暪，我們是在追查一位姓路的男子，然而我們未有他的相貌和其他特徵…」
同行男將眼光放到我背後的九斷劍上，再說道「依我看來，閣下也是與基本的描述相似的…敢問閣下背上的，是否一把長軟劍？能否讓在下一看？」

A. 直接堅決拒絕讓他們碰九斷劍
B. 九斷劍交予他們 反問帶長軟劍有何問題
C. 假裝讓他們看 實則出手突圍

到底會唔會一致通過開佢地波

C+殺人滅口

c 殺

c殺狗

---C---

「好。」我答道，然後捧起九斷劍，一手搭著劍鞘，另一手放近劍柄，然後將靠近劍鞘的一方遞向他們，他們不疑有他，想一手便接過九斷劍。

正當他們一手抓著劍鞘的一刻，我把九斷劍往前一推，另一手搭上劍柄，一踏步便是一個轉身，順勢拔劍。
轉身之時，轉身橫斬一劍便把站較前面的那兩個還沒反應過來的人都放倒，而且兩人都是一劍封喉，直接將咽喉割斷，乾淨俐落。
而那同行男反應則快了一拍，站後了半步來迴避，也退到另外三人身旁…因此眼前的敵人，共四人。
他們見狀，也馬上拔出武器，短刀、判官筆、拳甲，可算是應有盡有…而且也正正是唐門、羽墨書院與真武門最常見會用到的兵器。

身後的月露後退半步擺出架勢，而霜兒亦拔出一雙短刀準備應戰。
雙方半應立即混戰起來，但正當霜兒她拿出短刀之時，前方的敵人卻有點不知所以地互相對望著。
片刻後，那個同行男便驚訝地盯著霜兒手上的短刀，問道「你…是唐門的人？還是同盟的人？」

A. 拿出令牌 套取口風
B. 安全至上 直接殺掉

殺佢老母

B + 混亂中咬斷手指

---B---

為免有任何麻煩，安全至上，立即出手殺掉為好。

我沒有回應，冷笑一聲便往前一躍，在人群之中穿插過去。
正當他們想要攻擊我之際，我馬上運勁，同時使出兩種輕功步法，將自己的速度提高，從而迴避他們的攻擊…

況且…
他們的攻擊太慢了，根本不是同一個檔次的敵人。
我先穿過兩日，接著便抬手出劍，便將後方兩人的咽喉割破，那兩人正正被前方擋著了視線，在反應過來之前已經被我殺掉了。
而剩餘的另外兩人此刻都驚慌起來，他們終於發現到我們兩者之間的實力差距了。

他們背靠著背站在一起，一方面提防我，一方面提防霜兒。我微微一笑，再慢慢向著他們走，面對著我的那個男子便更緊張，死命的抓著兩把短刀，而同行男面對著霜兒，壓力應該較細了。
我一步一步的逼近，那個男子終於狗急跳牆，向我衝過來。我輕輕把手上的劍轉了數圈，化解攻勢，再於劍上運勁一拉，將他拉到我身前，一掌往著他胸前打去，只是「噗」的一聲，他便吐血倒地，一動不動了。

現在只剩下那個「同行男子」，他此時往另一邊後退，一直提防著我和霜兒。霜兒依然一動不動，還開始放鬆過來，因為他也知道這群人根本不是我的對手。而我則帶著微笑，一步步向那男子逼近…

這次他的想法就不同了，從懷裡拿出飛刀往我拋來，就在我迴避的一刻馬上逃走…

A1. 追 不留活口
A2. 追上去 生擒逼問
B. 窮寇莫追 放任他離開
---
聽日繼續

a2完再殺

---A2---

此人明顯是知道甚麼的，將他生擒再逼問，必然能有些得著。

我隨即腳下運功，幾個快步追向他，不過他的腳程明顯在我之下，跑沒一會已經被我追上…我慢慢貼近再一下將他撲倒，將他壓制在地上。
他也自然不會坐以待斃，拼了命的在反抗著，此時我心中卻生出一個念頭…

我一手扣著他的手腕，運起北冥神功，將他體內的內力一下抽乾。
此刻我才忽爾感覺到此人的內功其實不高，或許只是一般官兵之上，一個普通門派弟子的級數，故此，不消片刻他已經被我放倒在地上了。

「你…你這甚麼奇門的古怪功夫…我怎麼運不上勁了…」那男子虛弱地問道。
對這句話，我難忍心中的不屑，說道「哼，連這門功夫也不懂，還敢找我？」
「甚麼！？你…你就是路仁甲？」那男子驚訝地說道。

「快說，那同盟是甚麼意思？你到底知道多少？」我問道。
「呸！快把我殺掉，我一句話也不會透露給你的！」那男子說道。
這時候，霜兒慢慢的走近，然後說道「這很簡單，在他身上的痛穴下刀便好。」
然後霜兒將短刀插在了他的指尖之上，但他卻毫無反應。
「我唐門中人那會怕你這麼的逼供！」男子大吼道。
「看來是新一輩的唐門中人。」霜兒說道。
如他所說，他大概是沒痛覺的唐門棋子，看來是不怕我的逼問了。

「啪！」「噗…」那男子吐出一口黑血，然後倒在地上一動不動了。
霜兒馬上轉過他的頭來，張開他的嘴巴，裡面有著一股腐敗的臭味…
「是唐門一種防止洩露情報的舌底毒藥…」霜兒說道。
「這…」我無奈地看向眼前的屍體，看來是查不出甚麼來了。

A. 直接離開
B. 先搜所有屍體再離開
C. 搜屍再搜清附近再離開
---
時間是很重要的

---A---

「繼續上路吧，逗留太久可能會被其他人追上。」我說道。
然後我們便一起離去，留在那個地方的就只有那些屍體。
離開以後，我們便繼續趕路前往絕扇門。
接著一路上我們都沒再遇到甚麼阻礙，便一直去到了絕扇門，也就是海州。

回到海州以後，我二話不說便帶著霜兒月露直接前往莫宅，找絕扇門的眾人。
沿路有種安靜得出奇的感覺，而到達莫宅後，卻只見大門緊閉，我和霜兒月露敲了敲門，不過在外等候良久也沒有人來回應。
見狀，霜兒便問道「不如我們進去看看吧。」
我點了點頭，然後我們一行三人便在一個暗處，運輕功翻過牆壁進到莫宅裡面。

莫宅裡面的確是一片寧靜，連人都沒多一個，而且那些傢俱陳設都有一點塵在上面，像是有一段時間沒人在了。
「這…青雪姐她們應該有段時間沒回來了吧？」霜兒問道。
我點了點頭，而月露和霜兒也像是等待著我的話。

此時我回想起來，之前我從海州離開時好像曾經見過一批唐門的人往著這邊走…難道…

A. 在附近問問路人
B. 到學堂之下的絕扇門總部
C. 在莫宅裡繼續搜尋
---
試下出多篇

又死一條女
定今次玩輪姦

死左啦咩屌

btw 太夜出無乜票 聽日繼續

閪面又大波又索
唐門班友冇藉口唔食啦

會唔會之後追加埋話大媽以前行醫幫人醫不舉係用自己獻身

b
時間好重要

青雪bb

講到我特登整鳩d女角咁

---C---

「我們先在屋內看看…」我答道。
霜兒和月露點了點頭，我們便在屋內分頭搜索。

不得不說，這讓我有點擔心…
雖然這些日子以來我也沒跟絕扇門保持聯絡，但青雪可是個頗有責任心的人，倘若她與絕扇門出甚麼問題了，也絕對不會絲毫沒跟我提起。

我在莫宅好歹也住上了一段日子，這裡的房間我都是知道的…
我逐個逐個房間去搜索，但是不論廚房茅廁，到青雪與師傅，每一個房間都只是一副空置已久的感覺…

不過這可不是毫無發現。
在青雪與師傅他們的房間當中，不難發現他們的兵器已經拿走，而廚房當中亦有些準備當中，卻又腐爛了的食材…
可見他們是遇到甚麼事情，然後急趕地拿起兵器離開的。

然後我回到廳堂與霜兒跟月露匯合，霜兒便先說道「我在庭大門和庭園附近看過，沒有甚麼闖入或是破壞的痕跡，乍看他們也應該安全的。」
月露則點點頭答道「我也有四周巡視過，這裡雖然像空置了一段時間，但看來那些陳設也是不受破壞…像是屋內的人忽而全部消失了一樣。」

A. 前往學堂
B. 海州城內搜索
C. 在莫宅等

??

做下伸展運動

1個鐘內出文

---A---

「我們到學堂去吧。」我答道。
「學堂？」月露問道。
「對，位於海州中心的那個學堂，便是絕扇門總壇。」我答道。
「總壇？在學堂裡面？」月露再問道。
「不，是在下面。若果莫宅內的大家都不見了，唯一想到的地方，應該只有總壇了。」我答道。
月露點了點頭，霜兒也同意我的想法，於是我們便出發到總壇。

一路過去也沒遇上甚麼特別的人和事，但或許是剛剛進來時我沒注意到，一路上的平民非常少，就像是所有人都躲在自己的家中一樣，連平常種田、賣菜的平民也都好像全不見了…而路上剩下的平民，身上都背著一些湊合著我武器，像是廚刀、鍋子之類。

這不是平常的海州，就像是經歷了甚麼大事…所有人都備戰著甚麼一樣。

我一路走到學堂，學堂也不是平常那些書童出入的地方，反而是一群「平民守衛」將出入口都守著。

A. 直接上前 報上名號 要求進入
B. 上前硬闖
C. 潛入
D. 觀察

見樓主冇更新諗住碌多下訓
點知見到難民之父又搞事

咩料?
btw 樓主速度寫緊

條撚樣入私人草案整咗個送中2.0
佢係咪on9比位政府入

留名跟進下 南亞之父都係弱智多

睇定d
tbb可能又fake

---C---

「我們試試潛入吧。」我說道。
月露聽到便問道「這些人看來都像是普通平民，若果要進去…應該也不會阻礙到我們吧。」
我搖搖頭答道「這樣處理不太好，畢竟他們看來也不像是唐門、真武門或是羽墨書院，我想盡量避免發生衝突。」
月露點點頭，霜兒也依舊是聽我的，於是我們便開始潛入。

絕扇門這學堂，為了方便平民進出，其實出入口非常多，但是通往下層的暗道則不是隨意能找到的。
而依靠那些平民守著出入口，可算是以數量取勝，每個出入口也接近有三至四人看守，看來也算是守衛深嚴的。
不過正因如此，我根本不會考慮從正門進入，反而是從旁邊找一個沒多少人的窗口潛入…

不過不得不說，這可是找了很久我才終於找到一個機會潛進去…首先我要找一個無人在裡面的房間，然後又要等待守衛看不到…不過幸好我大大小小都潛入了很多很多不同的地方，這些平民守衛的敏感度和實力，自然是比不上其他門派的「真守衛」了。

我們三人進到學堂裡面，從房間往走廊看，卻跟外面的感覺不一樣。
外面是守衛深嚴，每個大門都一群平民在把守，但這裡面卻只有幾個人在巡邏，看來他們是對於外面巡邏的人有十足的信心吧。

A. 擊倒守衛 搜尋學堂
B. 繼續潛行 進入下層
C. 靜觀其變

---
聽日繼續

擊倒守衛 進入下層

更新下
依家風向變咗去原來係CCTVB作新聞
希望難民之父出D下聲回應唔好淨係DEL post

無人跟 我唔開多個比你了

不如教下醫師武功

not now
但係呢個提議幾好 後面有機會可以加插下

覺得要教小小保命嘅武功

本身識輕功

教下佢九奪神功都好呀

點票 ABCB

---B---

我向霜兒和月露比畫了一個往下走的手勢，讓她們跟隨著我走，她們輕輕點頭，然後便隨我一起從本來的房間，走到另一個房間。
到了另一個房間後，我把房間的門先關好鎖上，然後找回那個往下秘道的開關。
正當我在找的時候才發現秘道是打開了的，連找開關的功夫也省下了。

我與霜兒月露繼續往下走，沿著秘道往下，燈火略為昏暗，不過也可看清前路。
一直往下走，在快要到達地底總壇的時候，忽爾身前不遠處有一個男子的身影慢慢接近。我們往著對方走，雙方的距離慢慢的縮短著。
我們雙方都明顯是注意到對方，尤其是我還一行三人的前進著，不過在未分清敵我之前，我和那個男子都保持著一言不發。

終於去到大概五至八步的距離，我們雙方都不約而同地停了下來，站在秘道之中對峙著…
然而，在昏暗的通道之中，我不能看清他的面容，只能大概看到他是個普通男子的身形，沒有特別甚麼身材奇特的感覺。

「來者何人？」對方刻意用內功壓低聲線問道，明顯不想人知道他的身份。

A. 表明身份及來意
B. 要求他先報上名號
C. 沉默不回答

A

忍左兩個月唔追,一追追到LIVE左

證明樓主出文慢

---C---

我保持沉默，不打算回應他，既然他都不打算表露身份，又何需我先表達身份呢？

過一會以後，他大概也感覺到我完全不打算回應他…
然後他在原地冷笑了數聲，然後只見暗處的他手臂動了一動，「嗖」的一聲，一顆東西往著我飛過來。
我正想閃開，但這銀幣卻在我身旁的穿過，打在了身旁的牆上，再斷開成兩片，掉在了地上…也幸好這個秘道不太狹窄，不然這倒是很大機會打在了霜兒或是月露身上。

然後我回頭一瞧地上，竟是一個斷開成兩截的銀幣…看來他把運勁把這銀幣擊出之後，那銀幣打在牆上然後斷成兩截了。而從這個銀幣的斷裂狀況，看來他的內力也頗深厚，甚或在我之上，但他卻沒有打在我的身上…或許他不是攻擊我們，而是想探一探我們的虛實。
但我不會放下戒心，而是保持警戒的看著那個男子的方向。

「依然是一句話也不說嗎？」那男子問道。

A. 出手還擊
B. 問身份
C. 繼續沉默
---
由於節目調動關係 今日小左一篇文... 有拖無欠
聽日繼續

a
武俠世界梗係要以武會友

---B---

「你到底是誰，何以要擋在秘道前方！」我質問道。
「這裡可是我的地方，我應該是要質疑闖進來的人吧。」那男子答道。
「你的地方…？」我問道。
「對。」那男子從黑暗之中走前，我終於能看清他的相貌…竟然是師傅 莫雲。

「師傅…？」我不禁說道。
師傅他輕皺眉頭，問道「仁甲？」
我也從黑暗中步出，走近師傅說道「師傅？到底發生甚麼事了？」
「這說來話長，我們邊走邊說。」師傅說道，然後示意我一同往總壇走。
我回頭招招手，霜兒和青雪也從黑暗中出來，隨我一起走了。
「甄醫師，唐姑娘。」師傅微笑向兩人問好，然後她們也尊敬地抱拳問好。

我們隨秘道往下走，師傅便先開口問道「那仁甲你甚麼時候回來的？又怎麼會在秘道之中？」
「其實我也是今天才回來…」我將我從神侯府回來，與到達莫宅，最後潛行進來一事都告訴師傅。
然後我便再問道「那麼…到底絕扇門發扇甚麼事了？」

師傅輕嘆一口氣，答道「其實是你剛走不久以後的一天，有一對人馬闖進海州大肆破壞，弄得人心惶惶。」
「人馬？到底是怎麼一回事？」我追問道。
「你先跟我下來看看。」師傅說道，然後我便隨他到底下方的總壇。

總壇內有不少「民兵」，也有不少絕扇門的弟子…跟平常冷清的總壇可不一樣。而我到處四看了一下，卻找不到青雪與其他人。
然後，師傅把我帶到一張桌子旁，桌子之上擺放了幾款暗器與機關兵器。
師傅解釋道「這是和那群人馬戰鬥時撿回來的，你有甚麼想法嗎？」
「像是…唐門跟羽墨書院的兵器。」我答道。
「對了，我們的敵人或許不至一個勢力。」師傳答道。
「那麼雷叔與青雪她們…？」我再問道。
「他們都在城裡內外守衛，協助海州的人民抵抗外敵。」師傅說道。
「他們沒事就好了。」我答道。
「仁甲，我們現在處於被動狀態，你有沒有甚麼對策解決此事？」師傅問道。

A. 親自出馬對付他們
B1. 留守協助並尋找神侯府幫助
B2. 繼續出發到真武門 讓師傅尋找神侯府協助

趕時間喎 仲去同人打

你多左p牌既

禾其實系熱狗

松泰呢排都有做野

唔係好趕咩仲搞多啲野

---A---

「讓我把他們拿掉，再繼續上路吧。」我答道。
「仁甲你不是仍在趕路嗎？」師傅問道。
「所以我會速戰速決…而且我的目的也是瓦解他們的同盟，在此先擊退他們先頭部隊，也不失為一個好選擇。」我答道。

「那麼就…」師傅正想說話之際，不遠處傳來一聲大喊「報！」
這一聲大喊把師傅的話完全打斷了，在場的眾人都隨即看向那方向，是一個民兵。
那民兵四處張望，然後當他看到師傅的一瞬間，便氣急敗壞的跑過來，同時說道「報告幫主…那群人…那群人又打來了！」
「在那裡？」師傅緊張地問道。
「城北…城北客棧附近…雷副幫主正在抵擋。」探子氣喘著答道。
「仁甲，兄弟們，我們上。」師傅說道，然後我也招招手讓霜兒月露跟上來。

隨師傅一聲令下，總壇內超過七成的兄弟都馬上出發了。而隨師傅離開總壇，回到地面以後，師傅馬上俐落地讓兄弟分四批，一批左、一批右、一批繞後包抄，由絕扇門的兄弟組成。
剩下的一批，也是人最少的一批。這批只有四人，就是我與霜兒月露和師傅，一行四人，從正前方以最快的速度趕往雷叔那邊幫忙。

我們的輕功也不錯，不消一會已到了，而此時雷叔和一小隊人馬大約二十餘人，正和那些「同盟」的人在打著，那群「同盟」的人只有十人左右，但卻能和雷叔那面的人打成平手，而且雷叔手下的民兵明顯也不敵面前的高手，一個個被打成重傷倒下。

A. 沖前幫忙
B. 問師傅有何計劃
C. (合理提議計劃)
---
呢篇寫得耐 睇時間出多篇

c走佬賣雷副幫主 前往真武門

不了 行左上呢條路就cut唔到

咁b

A
勇武真漢子

A 咬佢手指

分4邊緊係圍堵行動 同佢地講唔走就用武力清場

b 拒絕思考

C （自己衝上去一挑十，師傅係隔離用彈指神通幫拖）

樓豬今日冇出現
唔通去咗撐警……

去淋下雨有$1700

樓豬唔叫埋大家去
千七可以買好多嘢聽日用

樓主去左書展 耽誤左d時間 轉頭出文

灣仔同添馬公園咁近 拎完錢去買寫真？

一陣行太近比d廢老大 地鐵落就入會展 走就灣仔碼頭上船

---A---

「住手！」我大喝一聲，然後往前衝過去幫忙。
我一踏步便衝上前去，一掌往著其中一個正攻擊著我們絕扇門中人的「同盟高手」打過去。

那「同盟的高手」自然也不是省油的燈，在我衝前的那一刻，他已經注意著我了。
他從懷內拿出三把飛刀，往著我一拋過來了，我馬上輕側身閃開…正當我想繼續進攻之時，那「高手」便笑了笑，然後手上往後一拉，三把飛刀竟然像是會轉向一樣，從後再往著我飛來了。
幸好我時刻注意到他手上的細節，馬上拔劍轉身一揮，將三把飛刀擊落。

不過我也因而停下來了，沒直接衝向了那「高手」。
我再看向前方，他手上往後一收，三把飛刀便往著他的方向飛回去了。
此時師傅在身後大喊「仁甲小心，他們可是有著很多新型的暗器與機關的。」
正在師傅如此一喊時，那「高手」又再拿出一個小盒子，再將那盒子向著我的方向打開，然後一堆銀針便向我爆發而出…而且是全數向我衝來，不是隨意的射出。

我轉動手上的九斷劍格擋，有驚無險，總算是安然無恙。

A. 大叫師傅協助
B. 以攻待守 馬上前衝
C. 原地防守
---
出多篇 今日都係兩篇

b
衝衝子

b，鳩衝

B 打暗器梗係埋身
btw樓主越出越慢

近黎真係慢左 平均縮左一篇
盡力以為

男人慢咗係好事

---B---

我往前再一衝，務求瞬速收窄我與那名高手之間的距離。

那高手竟顯得有點不知所措，他正想在懷中拿出其他機關兵器，但我又馬上逼近，他只好拔出兩把短刀應戰。
我以一劍半帶試探的往他刺去，他便緊張地用短刀格擋，但他擋掉一招過後便想連忙反擊，我則回以另一劍，他又是緊張地一擋，氣急敗壞地退後數步。
與他交戰兩招，不難發覺他近距離交戰明顯是不太出眾，況且我最近曾與萬劍門的人交戰…相比下去，此名同盟的高手便顯得更弱了。

我再連出三劍，攻其要害再封其動，分別打向喉與兩肩，手持短刀的他自然是招架得手忙腳亂。
在這緊急之下他只好護著咽喉，放棄兩肩，然而正當我快要刺中他之際，旁邊忽而有一道風聲，往著我的頭顱飛來。
我立馬在半空之中轉身閃開，同時收回攻勢，降落到地上。

那高手一直後退，然後便有另外兩人再站上前來，擋在那個一直後退的「高手」前方，組成一個三人組合。
此時，師傅霜兒都走到我旁邊來，而月露則在身後。

A. 以四敵三 輕鬆 馬上取下他們
B. 讓師傅先去幫助雷叔 這邊三打三也可
C. 他們實力不強 我一個能夠處理掉他們三人
---
聽日繼續

c 另外2個唔好累路叔

打打下大媽嗌停要醫人

佢會唔會懶好人醫對家咖

bb

---C---

「師傅月露霜兒，人手不足，雷叔叔那面也要幫忙…此三人的實力不強，就交給我吧。」我說道。
師傅愣了愣，看著我再問道「仁甲，你可以嗎？」
我點了點頭，嘴角輕揚答道「沒問題。」
師傅看著我，會心一笑，說道「那就好了。」
然後師傅便往其他弟兄的方向前進幫忙，霜兒和月露見狀卻像是有點不知所措的感覺。見狀，我便再說道「霜兒月露，去幫助師傅。」
霜兒和月露對視一眼，再看著我的背影，然後點了點頭便往著師傅的方向跟去了。

面前剩下那三個敵人，他們看來異常鎮靜，但我細心一看，從他們那緊握的拳頭和緊咬著的牙關…不難發現他們強忍著的情緒。或是對陣的緊張，又或是對眼前這個提出以一敵三想法的黃毛小子懷著百般的怒火。不過作為一個高手，相信他們自然也是了解「適量怒火助燃，過量怒火自燃」的道理了。

他們三人慢慢的分開，在我的左右前三方排出一個三角的陣形，同時間在背後拔出一個圓環。
然後他們拿起那個圓環一揚手，竟化作了一件奇特兵器…這件兵器我有著很大的印象，但可不是作為路仁甲的記憶…而是前世的記憶。
那兵器形似一個笠…或者說是鐘形，鐘頂伴隨著一條長鐵索和鐘底的一排鋼刀。

血滴子，這是我記憶中的名字。

A1. 前衝 混戰
A2. 前衝 逐一擊破
B. 反擊打法 以守為攻

------
聽日繼續

路叔之死

今日未知仲有冇文 各位加油

聽日繼續 希望出到門口

各位手足小心為上

樓主停更一天(或稍候會出一篇)
還望海涵

A1已贏

係咪見到何律師老母個墳滑倒好開心

好憤怒 白衣人無法無天

白衣人有汗出冇糧出

何君堯食白衣人夾棍
抵啦

光復元朗

白衫有汗出無糧出

---A1---

我一腳踏步衝進三人之間，同時拔出九斷劍迴轉著。

他們手上一拋，三個血滴子便像一把迴旋飛刀一樣在我身邊盤旋著。
他們所用的血滴子形狀扁平，形像刀飛，但幹體像是由鐵鏈所織成的一個罩，一旦在我頭上落下，便會把我的頭顱套著，把我來個身首異處。
故此，在這場戰鬥之中我必然加倍小心，畢竟他們三人也是以我的命作目標。

我以劍抵擋三個血滴子的攻擊，向三方抵擋著…左右前，三個血滴子一直在我身旁盤旋，不過血滴子的攻擊範圍雖大，但卻必須在從上而下的那一點攻擊，若是沒套在頭上，也只是一個在半空飛著普通的刀片，比起平常唐門所用那密集的飛刀暗器，可是易對付得多了。

我微微一笑，運勁揮劍斬向其中一個血滴子，那道力勁將他的手都震麻了，只好馬上收起血滴子後退了半步。
我細心一看才發現那人正是本來和我打著的那人，而此時另外兩個人來支援的人才驚覺我們之間的實力差距…

A. 沉著應戰逐一擊破
B. 急速搶攻 秒殺三人

---B---

這時候，他們正在顫抖著，為著實力之間的差距而害怕著…
這正正是乘勢追擊的絕好時機！

我快速擺動軟劍，往著前方的目標衝去，而他則顯得更為驚慌。
他想將血滴子往我拋過來，我則只輕晃軟劍，將他的血滴子擊落到地上，我繼續前衝之際，他當然也不會坐以待斃，馬上運勁一拉，想將那血滴子收回手上。隨血滴子的鐵鍊磨擦地上那一記刺耳的「叮零噹啷」，血滴子便馬上向他手上飛回去，但這飛行可是需要時間，一秒？兩秒？

這我不知道具體到底需要多久，但這可是我最佳的時機。

我衝前一記刺劍，他只好急忙地拿鐵鏈一擋，我便利用軟劍的特性從鐵鏈旁邊「滑」進去，往他咽喉刺去。
他嚇得連忙跌坐在地上，連血滴子都沒接著，往後飛走了。
我也將劍往自己一抽，順勢轉身一揮，把他的咽喉給割斷了。

在這可能只有幾秒間的時間，我便放倒了一人，但即使我擊倒一人後，我都是連喘口氣的時間也沒有。
我往後揮劍一擋，不出我所料，另外兩人的血滴子馬上飛來，也正好被我所擋下了。
此時，在那兩人身後的另一邊，師傅和霜兒也聯手對付著一個敵人，而且還把他打得節節不退。

我面前的這兩人收回手上血滴子，同時間這場內傳來一聲大喊「退！」
然後在場那些「同盟的人」便迅速退開，成一個對立的站法。
我們這邊除了我和師傅霜兒月露，還有雷叔和五六名士兵，而另一邊同盟的人，則還有七人，一人被師傅和霜兒打成重傷，還有我殺掉的那個，和雷叔與他的兄弟合力殺了兩個。

這七人退開以後，我正想再追擊，他們便再懷內拿上一個小黑球，擲到地上。「砰」的一聲，那小黑球爆發出一陣白煙將他們都遮蓋著，我上前去追，但他們也消失得無影無蹤了。
師傅也走上前來，說道「每次他們也是這樣，戰鬥到一定時間便用那奇怪黑球放煙，然後逃走。」

A. 「我想他們走不遠的，我腳程好，我去追擊。」
B. 「我想我們先退回去吧，雷叔和他的兄弟都傷的傷死的死了。」
---
睇時間仲有篇

A
黑社會死全家呀屌

唔等多陣

2點半左右 今朝忙

仲返到工？

返到

---A---

「我想他們走不遠的，我腳程好，我去追擊。」我說道。
師傅點點頭，搭著我的肩說道「好的仁甲，切記萬事小心。」
事不宜遲，我只是肯定地回以一下點頭，也看了看霜兒和月露便一躍起步追上去了，雖然後方傳來月露呼喊小心的聲音，但我已經沒多餘的時間逐一交代再出發了…

往前追上去，最為苦惱的是向那一個方向，那群人是出城還是一直隱匿於城內，我可是毫無頭緒…既然如此，我此刻需做的，自然是先找一個附近的制高點，從高處找尋他們。
而位於我們交戰的地點附近，大多都是些平民居所，沒有甚麼特別高的建築，故此我便轉移目標到樹上。
以輕功踏地，縱身一躍再隨樹幹踏出數步，便已經到達樹頂。幸好現在我已經習得數門輕功，加上內功的造詣，立於樹上這種像是人們幻想中的事，現在已經能夠輕鬆做到。

而站在了樹上的我，往四周一看才發覺剩下的七人分成了「二、三、二」三批人馬，分別往著「西、北、東」三個不同方向離去…

A. 截擊
B. 追蹤
C. 放棄 回去師傅身邊

A/B 請再投
1. 西面的二人
2. 北面的三人
3. 東面的二人

無人投

食完飯出文

---A2---

擒賊先擒王，我向著人最多的三人組前行，試圖把他們截擊下來。
他們的速度也算飛快，但卻不在我之上，最後總算被我給追上了…但我不打算直接地從後追上他們，而是從旁穿過，越過他們，然後從旁襲擊。

而這襲擊的方法可就是簡單快捷得多…運功一躍，右手一劍，左手一掌，將兩人拿下。
那三人轉身一刻，便已迎來我的進攻。右手邊的那個，反應不及，被九斷劍刺穿胸膛，而左手邊的另一個，則是一掌迎擊，可是內力不逮，一掌被我擊飛至撞到一旁的樹上，口吐鮮血倒下了。

剩下的那人也嚇得停下來，往著那被我一掌打中倒在地上的「同盟人」走去了，而我見狀亦都停下來了。

剩下的那人把地上倒著口吐鮮血的「同盟人」扶起，不過他才剛被扶起，手還抬不到一半指向我，便再吐出一口深色的血…深得像瘀血一般的黑血，然後他也終於昏死過去，一動不動了。
剩下的那個人，自然是萬分緊張，但他沒有放棄，依舊拔出武器準備應戰。

A. 速殺
B. 打至重傷再逼供
C. 勸降

a
以武制暴

---B---

我冷笑一聲，一步步的向他走近…
從他的神情動態，那更握緊短刀的手，慢慢後退的腳，不難發現他愈來愈緊張的心情。
我抬劍一舉，他便慌了起來，連忙拿著一雙短刀指向了我。
我嘴角輕揚，深知這場我是贏定了，但凡任何的比武戰鬥競技，失去了冷靜的心，可算是輸了一半。

我先是刺探的一劍刺擊，然後緊接就是直劈。而那人他手持一雙短刀，正想交於胸前擋我的刺擊，卻發現這下攻擊完全是一記虛招，在一刻間轉變成一記直劈，把他雙手都震麻了。
他連緊握一雙短刀的力氣都不夠，一雙短刀「撲」一聲掉了在地上，而我則是輕輕一笑，往他肩上一刺，再一掌握著他的手腕，再問道「你到底是那邊派來的？同盟到底是甚麼組織？」
「哼！」這男子說罷便張口正想往舌頭還是甚麼一咬，顯然是想自盡。
然而經過上次以後，我還會給他這個機會嗎？

我隨即一巴掌甩向此男子，把他打得嘴破也流出血來…然後隨即以劍指插進他口中一挖，挖出一粒藥丸出來。
我把那藥丸運勁彈到樹上，藥丸隨即碎成了粉末，然後我再看向那男子，他的眼神略帶驚恐地看著我…

A. 施刑逼供
B. 威嚇逼供
---
歡迎提供其他合理逼供方法
聽日繼續

A 向胯下斬一下

b 吱佢腳板

1. 先斬賓周
2. 然後打佢一巴
3. 同時講：「打村民（市民）打得咁開心呀嗱？」

4. 唔出聲就監生抆佢一塊指/趾甲
然後重複2+3+4

20次之後
重覆2+
5. 斷一手/腳
然後重覆2+3+5

4次之後
每半個時辰屌一次屎眼
屌到佢懷疑人生

班撚屌唔怕痛

塔佢去妓院比佢着貞操帶再綁佢係凳
等佢睇返日活春宮先

唐門新世代先係
聯盟唔一定係純粹唐門人
係既話就斬哂手腳賓周
等佢一世變冇撚用廢人
再屌到佢懷疑人生

水加紙放臉。

除另外2條屍條褲 逼佢含同伴條丁

挖兩條屍個心出嚟，一個自己食，一個遞畀佢

大家都係施刑方向 轉頭新Post出文

992

推爆佢

996

998

1000